[{"idSenador":"1038","id_estado":"18","orden_estado":"1","Apellidos":"P\u00e9rez Flores","Nombre":"Checo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1038-perez_flores_checo-20230922-124536.jpg","Estado":"Morelos","Escudo":"morelos.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Radam\u00e9s Salazar Solorio","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Morelos","correo":"checo.perez@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3311","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Ubicaci\u00f3n de Vicepresidencia: Hemiciclo Planta baja\r\nTel\u00e9fono directo 5553453307 y ext. 3681\r\nSecretaria particular: Ana Carmen Salazar Villag\u00f3mez, ext. 3687\r\n","id":1,"informes":[{"id":"306","id_senador":"1038","id_docto":"127661","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1038_127661.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1038_127661.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"378","id_senador":"1038","id_docto":"133505","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1038_133505.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1038_133505.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1053","id_estado":"4","orden_estado":"1","Apellidos":"Vel\u00e1zquez Meza","Nombre":"Ricardo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1053-velazquez_meza_ricardo-20200902-141809.jpg","Estado":"Baja California Sur","Escudo":"bajacalifsur.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"V\u00edctor Manuel Castro Cos\u00edo","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Baja California Sur","correo":"ricardo.velazquez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/BCSRicardoVelazquez\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/BcsRicardo","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/senadorbcsricardo\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3628","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 8, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":2,"informes":[{"id":"76","id_senador":"1053","id_docto":"102531","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1053_102531.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1053_102531.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"137","id_senador":"1053","id_docto":"113723","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1053_113723.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1053_113723.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"262","id_senador":"1053","id_docto":"122642","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1053_122642.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1053_122642.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"365","id_senador":"1053","id_docto":"131029","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1053_131640.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1053_131640.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1067","id_estado":"6","orden_estado":"1","Apellidos":"Aguilar Castillejos","Nombre":"Jos\u00e9 Antonio","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1067-aguilar_castillejos_jose_antonio-20240201-173135.jpg","Estado":"Chiapas","Escudo":"chiapas.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Oscar Eduardo Ram\u00edrez Aguilar","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Chiapas","correo":"","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":3,"informes":[]},{"idSenador":"1072","id_estado":"7","orden_estado":"1","Apellidos":"Espino de la Pe\u00f1a","Nombre":"Rafael","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1072-espino_de_la_pena_rafael-20210913-152710.jpg","Estado":"Chihuahua","Escudo":"chihuahua.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Cruz P\u00e9rez Cuellar","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Chihuahua","correo":"rafael.espino@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3127, 3519 y 3392","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 7, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":4,"informes":[{"id":"389","id_senador":"1072","id_docto":"129737","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1072_129737.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1072_129737.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"488","id_senador":"1072","id_docto":"140545","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1072_140545.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1072_140545.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1076","id_estado":"10","orden_estado":"1","Apellidos":"Cravioto Romero","Nombre":"C\u00e9sar Arnulfo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1076-cravioto_romero_cesar_arnulfo-20210719-120342.jpg","Estado":"Ciudad de M\u00e9xico","Escudo":"distritofed.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Mart\u00ed Batres Guadarrama","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Ciudad de M\u00e9xico","correo":"cesar.cravioto@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5900","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 26, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":5,"informes":[{"id":"357","id_senador":"1076","id_docto":"131688","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1076_131688.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1076_131688.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1084","id_estado":"8","orden_estado":"1","Apellidos":"Flores Hurtado","Nombre":"Reyes","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1084-flores_hurtado_reyes-20231031-060431.jpg","Estado":"Coahuila de Zaragoza","Escudo":"coahuila.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Santana Armando Guadiana Tijerina","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Coahuila de Zaragoza","correo":"reyes.flores@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5553453000","extension":"2373 y 5346","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 3, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":6,"informes":[{"id":"451","id_senador":"1084","id_docto":"139455","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1084_139455.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1084_139455.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1112","id_estado":"14","orden_estado":"1","Apellidos":"Gonz\u00e1lez Gonz\u00e1lez","Nombre":"Mar\u00eda Merced","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1112-gonzalez_gonzalez_maria_merced-20230418-083144.jpg","Estado":"Hidalgo","Escudo":"hidalgo.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Ang\u00e9lica Garc\u00eda Arrieta","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Hidalgo","correo":"merced.gonzalez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/LicMariaMerced\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/mariamercedg","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/mariamercedgonzalez\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5300, 3111 y 5532","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 15, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":7,"informes":[{"id":"19","id_senador":"1112","id_docto":"99997","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1112_99997.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1112_99997.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"172","id_senador":"1112","id_docto":"114782","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1112_114782.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1112_114782.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"291","id_senador":"1112","id_docto":"123107","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1112_123107.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1112_123107.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"380","id_senador":"1112","id_docto":"133683","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1112_133683.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1112_133683.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"479","id_senador":"1112","id_docto":"140130","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1112_140130.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1112_140130.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1114","id_estado":"14","orden_estado":"1","Apellidos":"Rojas Mancera","Nombre":"Navor Alberto","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1114-rojas_mancera_navor_alberto-20220215-151659.jpg","Estado":"Hidalgo","Escudo":"hidalgo.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Julio Ram\u00f3n Menchaca Salazar","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Hidalgo","correo":"navor.rojas@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3763","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 29, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":8,"informes":[]},{"idSenador":"1120","id_estado":"15","orden_estado":"1","Apellidos":"L\u00f3pez Hern\u00e1ndez","Nombre":"Ruth Alejandra","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1120-lopez_hernandez_ruth_alejandra-20231123-185800.jpg","Estado":"Jalisco","Escudo":"jalisco.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Ver\u00f3nica Delgadillo Garc\u00eda","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Jalisco","correo":"ruth.lopez@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3846","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 20, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":9,"informes":[]},{"idSenador":"1124","id_estado":"16","orden_estado":"1","Apellidos":"Guerrero S\u00e1nchez","Nombre":"Martha","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1124-guerrero_sanchez_martha-20190716-094608.jpg","Estado":"Estado de M\u00e9xico","Escudo":"edomexico.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Delfina G\u00f3mez \u00c1lvarez","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Estado de M\u00e9xico","correo":"martha.guerrero@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/SenadoraMartha\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/_MarthaGuerrero","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCkEYB-IgnANON9mHRlDOB6A","instagram":"","url_sitio":"http:\/\/www.marthaguerrero-senado.com.mx","telefono":"5345 3000","extension":"3561, 5507, 5139","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 16, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":10,"informes":[{"id":"23","id_senador":"1124","id_docto":"99489","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1124_99489.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1124_99489.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"197","id_senador":"1124","id_docto":"115928","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1124_115928.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1124_115928.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"258","id_senador":"1124","id_docto":"122401","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1124_122401.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1124_122401.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"432","id_senador":"1124","id_docto":"138674","pdf":"1_2A_LXV_Informe_Actividades_1124_00.pdf","img":"1_2A_LXV_Informe_Actividades_1124_00.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER Y SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1142","id_estado":"20","orden_estado":"1","Apellidos":"Ort\u00edz Salinas","Nombre":"Luis David","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1142-ortiz_salinas_luis_david-20201120-120120.jpg","Estado":"Nuevo Le\u00f3n","Escudo":"nuevo_leon.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Samuel Alejandro Garc\u00eda Sep\u00falveda","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Nuevo Le\u00f3n","correo":"luis.ortiz@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3302, 5156","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 21, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":11,"informes":[{"id":"215","id_senador":"1142","id_docto":"120529","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1142_120529.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1142_120529.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"366","id_senador":"1142","id_docto":"131639","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1142_131639.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1142_131639.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"429","id_senador":"1142","id_docto":"138462","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1142_138462.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1142_138462.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1150","id_estado":"21","orden_estado":"1","Apellidos":"G\u00f3mez Hern\u00e1ndez","Nombre":"Adolfo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1150-gomez_hernandez_adolfo-20220104-114347.jpg","Estado":"Oaxaca","Escudo":"oaxaca.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Salom\u00f3n Jara Cruz","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Oaxaca","correo":"adolfo.gomez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/es-la.facebook.com\/people\/Adolfo-Gomez\/100052188309037\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/AdolfoGomezHdez","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"01 (55) 5345 3000","extension":"3598","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 5, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":12,"informes":[{"id":"418","id_senador":"1150","id_docto":"130294","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1150_130294.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1150_130294.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"490","id_senador":"1150","id_docto":"140642","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1150_140642.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1150_140642.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1160","id_estado":"23","orden_estado":"1","Apellidos":"Botello Montes","Nombre":"Jos\u00e9 Alfredo","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1160-botello_montes_jose_alfredo-20210202-175524.jpg","Estado":"Quer\u00e9taro","Escudo":"queretaro.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Mauricio Kuri Gonz\u00e1lez","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Quer\u00e9taro","correo":"jose.botello@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"4183 y 4184","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 12, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":13,"informes":[{"id":"251","id_senador":"1160","id_docto":"12285","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1160_122085.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1160_122085.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"369","id_senador":"1160","id_docto":"131198","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1160_131198.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1160_131198.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"450","id_senador":"1160","id_docto":"139373","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1160_139373.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1160_139373.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1162","id_estado":"23","orden_estado":"1","Apellidos":"Rojas Loreto","Nombre":"Estrella","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1162-rojas_loreto_estrella-20210913-152844.jpg","Estado":"Quer\u00e9taro","Escudo":"queretaro.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Mar\u00eda Guadalupe Murgu\u00eda Guti\u00e9rrez","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Quer\u00e9taro","correo":"estrella.rojas@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3323","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 20, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":14,"informes":[{"id":"349","id_senador":"1162","id_docto":"131551","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1162_131551.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1162_131551.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"437","id_senador":"1162","id_docto":"139030","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1162_139114.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1162_139030.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1174","id_estado":"25","orden_estado":"1","Apellidos":"Gait\u00e1n D\u00edaz","Nombre":"Mar\u00eda Graciela","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1174-gaitan_diaz_maria_graciela-20210311-143036.jpg","Estado":"San Luis Potos\u00ed","Escudo":"sanluispotosi.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Ma. Leonor Noyola Cervantes","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"San Luis Potos\u00ed","correo":"graciela.gaitan@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5250","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 29, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":15,"informes":[{"id":"248","id_senador":"1174","id_docto":"121879","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1174_121879.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1174_121879.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"473","id_senador":"1174","id_docto":"139975","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1174_139975.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1174_139975.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1180","id_estado":"26","orden_estado":"1","Apellidos":"Elenes Angulo","Nombre":"Ra\u00fal de Jes\u00fas","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1180-elenes_angulo_raul_de_jesus-20210901-113107.jpg","Estado":"Sinaloa","Escudo":"sinaloa.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Rub\u00e9n Rocha Moya","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Sinaloa","correo":"raul.elenes@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/raulelenesangulo\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/raulelenes\/","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/raul.elenes\/","url_sitio":"http:\/\/raulelenes.mx\/","telefono":"5345 3000","extension":"5011 y 3359","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 11, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":16,"informes":[{"id":"375","id_senador":"1180","id_docto":"133066","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1180_133066.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1180_133066.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"489","id_senador":"1180","id_docto":"140603","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1180_140603.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1180_140603.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1184","id_estado":"27","orden_estado":"1","Apellidos":"Bours Griffith","Nombre":"Arturo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1184-bours_griffith_arturo-20181108-141650.jpg","Estado":"Sonora","Escudo":"sonora.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Alfonso Durazo Monta\u00f1o","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Sonora","correo":"oficina.arturo.bours@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ArturoBoursG\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/Arturo_Bours","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/arturoboursg","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3123","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 11, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":17,"informes":[{"id":"54","id_senador":"1184","id_docto":"98763","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1184_98763.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1184_98763.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"189","id_senador":"1184","id_docto":"115028","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1184_115028.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1184_115028.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"275","id_senador":"1184","id_docto":"122758","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1184_122758.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1184_122758.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"355","id_senador":"1184","id_docto":"131670","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1184_131670.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1184_131670.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1192","id_estado":"28","orden_estado":"1","Apellidos":"Peralta Su\u00e1rez","Nombre":"Ovidio Salvador","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1192-peralta_suarez_ovidio_salvador-20181205-093150.jpg","Estado":"Tabasco","Escudo":"tabasco.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Javier May Rodr\u00edguez","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Tabasco","correo":"oficina.ovidio.peralta@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/OvidioPeraltaS\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/OvidioPeraltaS","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/OvidioPeraltaS\/","url_sitio":"http:\/\/www.ovidioperalta.mx","telefono":"5345 3000","extension":"3813,5216","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Hemiciclo Piso 4 Oficina 22,\r\nCol. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc,\r\nCiudad de M\u00e9xico, C. P. 06030.\r\nTel.: 5345 3000 ext.: 3813,5216\r\nCasa enlace\r\nCalle 23 de agosto #209\r\nCol. Jes\u00fas Garc\u00eda, Villahermosa, Tabasco\r\nTel.: 993 365 7625","id":18,"informes":[{"id":"36","id_senador":"1192","id_docto":"99248","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1192_99248.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1192_99248.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"188","id_senador":"1192","id_docto":"115075","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1192_115075.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1192_115075.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"294","id_senador":"1192","id_docto":"123191","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1192_123191.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1192_123191.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"361","id_senador":"1192","id_docto":"131645","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1192_131645.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1192_131645.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"474","id_senador":"1192","id_docto":"140179","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1192_140179.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1192_140179.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1208","id_estado":"31","orden_estado":"1","Apellidos":"P\u00e9rez Astorga","Nombre":"Ernesto","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1208-perez_astorga_ernesto-20210929-151008.jpg","Estado":"Veracruz de Ignacio de la Llave","Escudo":"veracruz.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Ricardo Ahued Bardahuil","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Veracruz de Ignacio de la Llave","correo":"ernesto.perez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/PerezAstorgaE\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/PerezAstorgaE","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/perez_astorga\/","url_sitio":"http:\/\/www.ernestoperezastorga.com","telefono":"53453000","extension":"3157","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 25, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":19,"informes":[{"id":"283","id_senador":"1208","id_docto":"123043","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1208_123043.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1208_123043.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"416","id_senador":"1208","id_docto":"130295","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1208_130295.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1208_130295.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1210","id_estado":"31","orden_estado":"1","Apellidos":"S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","Nombre":"Gloria","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1210-sanchez_hernandez_gloria-20181219-180615.jpg","Estado":"Veracruz de Ignacio de la Llave","Escudo":"veracruz.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Norma Roc\u00edo Nahle Garc\u00eda","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Veracruz de Ignacio de la Llave","correo":"gloria.sanchez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Sen.GloriaSanchezH\/?ref=br_rs","twitter":"https:\/\/twitter.com\/GloriaSanchezH","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEUs16rG2-sslCsyhnQouNg","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/sen.gloriasanchezh\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3254, 5160","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 23, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":20,"informes":[{"id":"26","id_senador":"1210","id_docto":"99418","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1210_99418.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1210_99418.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"204","id_senador":"1210","id_docto":"115927","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1210_115927.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1210_115927.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"253","id_senador":"1210","id_docto":"122246","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1210_122246.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1210_122246.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"368","id_senador":"1210","id_docto":"131197","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1210_131197.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1210_131197.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"430","id_senador":"1210","id_docto":"138608","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1210_138608.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1210_138608.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1247","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Moya Clemente","Nombre":"Roberto Juan","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1247-moya_clemente_roberto_juan-20190102-112416.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":null,"SuplenteDe":"Rafael Moreno Valle Rosas","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"roberto.moya@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3301, 5917 y 2122","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 21, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":21,"informes":[{"id":"35","id_senador":"1247","id_docto":"99247","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1247_99247.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1247_99247.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"125","id_senador":"1247","id_docto":"112770","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1247_112770.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1247_112770.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"276","id_senador":"1247","id_docto":"122759","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1247_122759.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1247_122759.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"478","id_senador":"1247","id_docto":"140131","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1247_140131.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1247_140131.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null},{"id":"483","id_senador":"1247","id_docto":"129314","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1247_129314.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1247_129314.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1253","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"S\u00e1nchez Arredondo","Nombre":"Nancy Guadalupe","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1253-sanchez_arredondo_nancy_guadalupe-20200728-151314.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":null,"SuplenteDe":"Vanessa Rubio M\u00e1rquez","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"nancy.sanchez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/nancysanchezarredondo\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/nancysanchez_bc","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/nancysanchez_bc\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3463, 5802, 5206, 4085","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 2, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":22,"informes":[{"id":"209","id_senador":"1253","id_docto":"120204","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1253_120204.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1253_120204.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"426","id_senador":"1253","id_docto":"138283","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1253_138283.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1253_138283.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null},{"id":"427","id_senador":"1253","id_docto":"131723","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1253_131723.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1253_131723.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1261","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Ballesteros Mancilla","Nombre":"Laura Ira\u00eds","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1261-ballesteros_mancilla_laura_irais-20231122-142836.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":null,"SuplenteDe":"X\u00f3chitl G\u00e1lvez Ruiz","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso  Oficina , Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":23,"informes":[]},{"idSenador":"1482","id_estado":"29","orden_estado":"1","Apellidos":"L\u00f3pez Carreto","Nombre":"Indira Paola","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1482-lopez_carreto_indira_paola-20240220-135423.jpg","Estado":"Tamaulipas","Escudo":"tamaulipas.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":null,"SuplenteDe":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n G\u00f3mez Leal","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Tamaulipas","correo":"","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"55 5345 3000","extension":"","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso  Oficina , Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":24,"informes":[]},{"idSenador":"1191","id_estado":"28","orden_estado":"1","Apellidos":"Fern\u00e1ndez Balboa","Nombre":"M\u00f3nica","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1191-fernandez_balboa_monica-20200505-213200.jpg","Estado":"Tabasco","Escudo":"tabasco.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Adriana Manzanilla Fojaco","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Tabasco","correo":"monicafdezbalboa@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/monicaferbal\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/monicaferbal","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCeSTJL7kjMlAvBQAnzQht2Q","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/monicaferbal\/","url_sitio":"https:\/\/monicaferbal.com\/","telefono":"5345 3000","extension":"3133","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 10, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":25,"informes":[{"id":"55","id_senador":"1191","id_docto":"98768","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1191_98768.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1191_98768.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"103","id_senador":"1191","id_docto":"112194","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1191_112194.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1191_112194.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"382","id_senador":"1191","id_docto":"130303","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1191_130303.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1191_130303.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"385","id_senador":"1191","id_docto":"135882","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1191_135882.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1191_135882.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"443","id_senador":"1191","id_docto":"139205","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1191_139205.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1191_139205.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1260","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"\u00c1vila Villegas","Nombre":"Eruviel","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1260-vila_villegas_eruviel-20221123-182102.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Jos\u00e9 Rub\u00e9n Escajeda Jim\u00e9nez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"oficina.eruviel.avila@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/eruviel\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/eruviel_avila","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/eruviel_avila\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5273, 3045, 5922","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 7, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":26,"informes":[{"id":"226","id_senador":"1260","id_docto":"0","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1260.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1260.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":"Informe no publicado en Gaceta."},{"id":"227","id_senador":"1260","id_docto":"0","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1260.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1260.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":"Informe no publicado en Gaceta."}]},{"idSenador":"1252","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Aceves del Olmo","Nombre":"Carlos Humberto","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1252-aceves_del_olmo_carlos_humberto-20180828-191540.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Jos\u00e9 Eduardo Calzada Rovirosa","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"carlos.aceves@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"https:\/\/twitter.com\/carlosaceves_","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3166 y 3565","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 6, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":27,"informes":[{"id":"32","id_senador":"1252","id_docto":"99252","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1252_99252.zip","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1252_99252.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"161","id_senador":"1252","id_docto":"114447","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1252_114447.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1252_114447.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"277","id_senador":"1252","id_docto":"123012","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1252_123012.mp4","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1252_123012.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"346","id_senador":"1252","id_docto":"131446","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1252_131446.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1252_131446.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"462","id_senador":"1252","id_docto":"139742","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1252_139742.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1252_139742.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1203","id_estado":"30","orden_estado":"1","Apellidos":"\u00c1lvarez Lima","Nombre":"Jos\u00e9 Antonio Cruz","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1203-cruz_lvarez_lima_jose_antonio-20180824-095356.jpg","Estado":"Tlaxcala","Escudo":"tlaxcala.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Joel Molina Ram\u00edrez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Tlaxcala","correo":"alvarez.lima@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3144","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 2, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":28,"informes":[{"id":"295","id_senador":"1203","id_docto":"123173","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1203_123173.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1203_123173.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"376","id_senador":"1203","id_docto":"133215","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1203_133215.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1203_133215.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1131","id_estado":"17","orden_estado":"1","Apellidos":"Arias Sol\u00eds","Nombre":"Crist\u00f3bal","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1131-arias_solis_cristobal-20180828-191408.jpg","Estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo","Escudo":"michoacan.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Jos\u00e9 Alfonso Pascual Sol\u00f3rzano Fraga","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Michoac\u00e1n de Ocampo","correo":"cristobal.arias@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/SenCristobalArias\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/CristobalAriaSo","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCpI9XyncaUR9nQjUE30qIMQ","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/cristobalariassolis","url_sitio":"http:\/\/www.cristobalarias.org\/","telefono":"5345 3000","extension":"3273","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 18, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":29,"informes":[{"id":"348","id_senador":"1131","id_docto":"131550","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1131_131550.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1131_131550.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"481","id_senador":"1131","id_docto":"140128","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1131_140128.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1131_140128.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1155","id_estado":"22","orden_estado":"1","Apellidos":"Armenta Mier","Nombre":"Alejandro","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1155-armenta_mier_alejandro-20180825-111510.jpg","Estado":"Puebla","Escudo":"puebla.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Jes\u00fas Encinas Meneses","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Puebla","correo":"alejandro.armenta@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/armentaconmigo\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/armentaconmigo","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/alejandroarmentamier","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3118 y 5392","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 1, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":30,"informes":[{"id":"92","id_senador":"1155","id_docto":"103239","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1055_103239.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1055_103239.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"292","id_senador":"1155","id_docto":"123109","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1155_123109.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1155_123109.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"351","id_senador":"1155","id_docto":"131666","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1155_131666.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1155_131666.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1285","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"\u00c1vila V\u00e1zquez","Nombre":"Katya Elizabeth","Fraccion":"PES","Legislatura":"64","Foto":"1285-vila_vazquez_katya_elizabeth-20180825-112453.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":null,"SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"katya.avila@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3448 y 3340","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 30, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":31,"informes":[{"id":"99","id_senador":"1285","id_docto":"103281","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1285_103281.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1285_103281.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"185","id_senador":"1285","id_docto":"115268","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1285_115268.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1285_115268.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"304","id_senador":"1285","id_docto":"123751","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1285_123751.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1285_123751.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"413","id_senador":"1285","id_docto":"138176","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1285_138176.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1285_138176.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null},{"id":"415","id_senador":"1285","id_docto":"133335","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1285_133335.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1285_133335.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1292","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Balderas Espinoza","Nombre":"Claudia Esther","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1292-balderas_espinoza_claudia_esther-20210507-115141.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Tanya Carola Viveros Chazaro","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"claudia.balderas@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/soyclaudiabalderas\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/ClauBalderasMX","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/claubalderasmx\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3333 y 5602","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 19, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":32,"informes":[{"id":"75","id_senador":"1292","id_docto":"102376","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1292_102376.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1292_102376.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"196","id_senador":"1292","id_docto":"115926","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1292_115926.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1292_115926.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"324","id_senador":"1292","id_docto":"128012","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1292_128012.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1292_128012.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"409","id_senador":"1292","id_docto":"136589","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1292_136589.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1292_136589.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1265","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Ba\u00f1uelos ","Nombre":"Geovanna","Fraccion":"PT","Legislatura":"64","Foto":"1265-banuelos_de_la_torre_geovanna_del_carmen-20191206-182937.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Mar\u00eda de Jes\u00fas Hern\u00e1ndez Ni\u00f1o","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"geovanna.banuelos@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/GeovannaBanuelosOficial\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/geovanna_b","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/geovannabanuelos\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3327","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 26, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":33,"informes":[{"id":"89","id_senador":"1265","id_docto":"103062","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1265_103062.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1265_103062.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"146","id_senador":"1265","id_docto":"114315","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1265_114315.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1265_114315.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"287","id_senador":"1265","id_docto":"123092","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1265_123092.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1265_123092.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"335","id_senador":"1265","id_docto":"130476","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1265_130476.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1265_130476.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"438","id_senador":"1265","id_docto":"130476","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1265_139044.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1265_130476.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1101","id_estado":"12","orden_estado":"1","Apellidos":"Berm\u00fadez M\u00e9ndez","Nombre":"Jos\u00e9 Erandi","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1101-bermudez_mendez_jose_erandi-20180823-094642.jpg","Estado":"Guanajuato","Escudo":"guanajuato.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Juan Antonio Negrete Mart\u00ednez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Guanajuato","correo":"erandi.bermudez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ErandiBermudez\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/ErandiBermudez","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/erandibermudez\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3268","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 23, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":34,"informes":[{"id":"29","id_senador":"1101","id_docto":"99423","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1101_99423.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1101_99423.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1048","id_estado":"3","orden_estado":"1","Apellidos":"Bonilla Valdez","Nombre":"Jaime","Fraccion":"PT","Legislatura":"64","Foto":"1048-bonilla_valdez_jaime-20180825-112205.jpg","Estado":"Baja California","Escudo":"bajacalifornia.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Gerardo Novelo Osuna","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Baja California","correo":"jaime.bonilla@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/JaimeBonillaValdez\/","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"https:\/\/jaimebonilla.com\/","telefono":"5345 3000","extension":"3036, 5229","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 6, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":35,"informes":[]},{"idSenador":"1215","id_estado":"32","orden_estado":"1","Apellidos":"Camino Farjat","Nombre":"Ver\u00f3nica Noem\u00ed","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1215-camino_farjat_veronica_noemi-20180823-094438.jpg","Estado":"Yucat\u00e1n","Escudo":"yucatan.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Mar\u00eda Marena L\u00f3pez Garc\u00eda","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Yucat\u00e1n","correo":"veronica.camino@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Ver%C3%B3nica-Camino-Farjat-346352612235933\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/veronicacamino","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/verocaminof\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3082","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 32, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":36,"informes":[{"id":"21","id_senador":"1215","id_docto":"99689","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1215_99689.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1215_99689.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"162","id_senador":"1215","id_docto":"114448","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1215_114448.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1215_114448.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"284","id_senador":"1215","id_docto":"123089","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1215_123089.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1215_123089.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"345","id_senador":"1215","id_docto":"131539","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1215_131539.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1215_131539.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"398","id_senador":"1215","id_docto":"137621","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1215_137621.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1215_137621.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1071","id_estado":"7","orden_estado":"1","Apellidos":"Caraveo Camarena","Nombre":"Bertha Alicia","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1071-caraveo_camarena_bertha_alicia-20180823-101223.jpg","Estado":"Chihuahua","Escudo":"chihuahua.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Flor Pilar Cazares Holgu\u00edn","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Chihuahua","correo":"bertha.caraveo@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/BerthaCaraveoC\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/CaraveoBertha","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/berthacaraveoc","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3245","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 17, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":37,"informes":[{"id":"65","id_senador":"1071","id_docto":"100883","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1071_100883.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1071_100883.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"177","id_senador":"1071","id_docto":"0","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1071.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1071.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"263","id_senador":"1071","id_docto":"122671","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1071_122671.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1071_122671.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"417","id_senador":"1071","id_docto":"134453","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1071_134453.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1071_134453.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1119","id_estado":"15","orden_estado":"1","Apellidos":"Casta\u00f1eda Hoeflich","Nombre":"Clemente","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1119-castaneda_hoeflich_clemente-20190222-142238.jpg","Estado":"Jalisco","Escudo":"jalisco.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Jos\u00e9 Alberto Galarza Villase\u00f1or","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Jalisco","correo":"clemente.castaneda@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/clementech\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/ClementeCH","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/clementechmx\/","url_sitio":"","telefono":"53453000","extension":"5889","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 19, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":38,"informes":[{"id":"69","id_senador":"1119","id_docto":"101301","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1119_101301.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1119_101301.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"311","id_senador":"1119","id_docto":"128915","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1119_128915.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1119_128915.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"405","id_senador":"1119","id_docto":"137686","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1119_137686.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1119_137686.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1179","id_estado":"26","orden_estado":"1","Apellidos":"Castro Castro","Nombre":"Imelda","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1179-castro_castro_imelda-20220425-144640.jpg","Estado":"Sinaloa","Escudo":"sinaloa.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Elizabeth \u00c1vila Carrancio","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Sinaloa","correo":"imelda.castro@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/imeldacastromx\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/imeldacastromx","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/imeldacastroc","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/imeldacastromx\/","url_sitio":"http:\/\/imeldacastro.mx\/","telefono":"5345 3000","extension":"3433","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 20, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":39,"informes":[{"id":"27","id_senador":"1179","id_docto":"99417","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1179_99417.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1179_99417.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"190","id_senador":"1179","id_docto":"115076","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1179_115076.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1179_115076.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"274","id_senador":"1179","id_docto":"122757","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1179_122757.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1179_122757.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"377","id_senador":"1179","id_docto":"133426","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1179_133426.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1179_133426.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1197","id_estado":"29","orden_estado":"1","Apellidos":"Covarrubias Cervantes","Nombre":"Ma. Guadalupe","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1197-covarrubias_cervantes_maria_guadalupe-20180823-102426.jpg","Estado":"Tamaulipas","Escudo":"tamaulipas.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Rosalinda Cant\u00fa Gonz\u00e1lez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Tamaulipas","correo":"maria.covarrubias@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/mtra.lupitac\/?ref=br_rs","twitter":"https:\/\/twitter.com\/mtra_lupita","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"https:\/\/morena.si\/","telefono":"5345 3000","extension":"3281","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 23, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":40,"informes":[{"id":"39","id_senador":"1197","id_docto":"99058","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1197_99058.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1197_99058.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"174","id_senador":"1197","id_docto":"114788","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1197_114788.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1197_114788.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"362","id_senador":"1197","id_docto":"131643","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1197_131643.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1197_131643.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1157","id_estado":"22","orden_estado":"1","Apellidos":"De la Sierra Ar\u00e1mburo","Nombre":"Nancy","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1157-de_la_sierra_aramburo_nancy-20180824-094636.jpg","Estado":"Puebla","Escudo":"puebla.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Sandra Gonz\u00e1lez de Yta","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Puebla","correo":"nancy.delasierra@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Nancydelsa\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/Nancydelasa","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3084","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 27, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":41,"informes":[{"id":"6","id_senador":"1157","id_docto":"98623","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1157_98623.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1157_98623.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"203","id_senador":"1157","id_docto":"112010","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1157_112010.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1157_112010.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"230","id_senador":"1157","id_docto":"120896","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1157_120896.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1157_120896.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"328","id_senador":"1157","id_docto":"129404","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1157_129404.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1157_129404.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"394","id_senador":"1157","id_docto":"137277","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1157_137277.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1157_137277.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1066","id_estado":"6","orden_estado":"1","Apellidos":"De Le\u00f3n Villard","Nombre":"Sasil","Fraccion":"PES","Legislatura":"64","Foto":"1066-de_leon_villard_sasil_dora_luz-20180824-095306.jpg","Estado":"Chiapas","Escudo":"chiapas.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Mar\u00eda Isabel Rodr\u00edguez Jim\u00e9nez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Chiapas","correo":"sasil.deleon@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3776, 3773 y 3935","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 2 Oficina 3, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":42,"informes":[{"id":"90","id_senador":"1066","id_docto":"103063","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1066_103063.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1066_103063.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"184","id_senador":"1066","id_docto":"114857","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1066_114857.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1066_114857.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"268","id_senador":"1066","id_docto":"122760","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1066_122760.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1066_122760.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"354","id_senador":"1066","id_docto":"131669","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1066_131669.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1066_131669.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"422","id_senador":"1066","id_docto":"0","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1066.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1066.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1272","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Delgado ","Nombre":"Dante","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1272-delgado_rannauro_dante_alfonso-20180825-183345.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":null,"SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"dantedelgado@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/DanteDelgadoR\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/DanteDelgado","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5942, 5248 y 5309","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 17, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":43,"informes":[{"id":"85","id_senador":"1272","id_docto":"103061","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1272_103061.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1272_103061.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1083","id_estado":"8","orden_estado":"1","Apellidos":"Galaz Caletti","Nombre":"Eva Eugenia","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1083-galaz_caletti_eva_eugenia-20180823-100808.jpg","Estado":"Coahuila de Zaragoza","Escudo":"coahuila.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"M\u00f3nica Montero Cuellar","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Coahuila de Zaragoza","correo":"eva.galaz@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/evagalazmorena\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/galaz_eva","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2uw441VL4NG0hH4w26Wqvw","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/galaz_eva\/","url_sitio":"https:\/\/www.evagalaz.com\/","telefono":"5345 3000","extension":"5075 y 5877","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 7, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":44,"informes":[{"id":"56","id_senador":"1083","id_docto":"98769","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1044_98769.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1044_98769.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"104","id_senador":"1083","id_docto":"111855","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1083_111855.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1083_111855.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"207","id_senador":"1083","id_docto":"120104","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1083_120104.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1083_120104.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"308","id_senador":"1083","id_docto":"128822","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1083_128822.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1083_128822.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"391","id_senador":"1083","id_docto":"137373","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1083_137373.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1083_137373.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1173","id_estado":"25","orden_estado":"1","Apellidos":"Gama Basarte","Nombre":"Marco Antonio","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1173-gama_basarte_marco_antonio-20211208-143207.png","Estado":"San Luis Potos\u00ed","Escudo":"sanluispotosi.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Francisco Javier Salazar S\u00e1enz","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"San Luis Potos\u00ed","correo":"marco.gama@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/MarcoGamaSLP\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/marcogamaslp","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/marcogamaslp\/","url_sitio":"http:\/\/www.marcogama.mx\/","telefono":"5345 3000","extension":"3328","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 9, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":45,"informes":[{"id":"83","id_senador":"1173","id_docto":"102922","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1173_102922.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1173_102922.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"143","id_senador":"1173","id_docto":"113294","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1173_113294.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1173_113294.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"404","id_senador":"1173","id_docto":"137753","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1173_137753.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1173_137753.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1290","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Garc\u00eda Hern\u00e1ndez","Nombre":"Gabriel","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1290-garcia_hernandez_gabriel-20180825-112514.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Jos\u00e9 Alejandro Pe\u00f1a Villa","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"gabriel.garciah@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5816","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 30, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":46,"informes":[{"id":"480","id_senador":"1290","id_docto":"140129","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1290_140129.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1290_140129.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1281","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"G\u00f3mez Urrutia","Nombre":"Napole\u00f3n","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1281-gomez_urrutia_napoleon-20180828-094219.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Candelario P\u00e9rez Alvarado","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"napoleon.gomez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/NapoleonGomezUrrutia\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/NapoleonGomezUr","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/napoleongomezurrutia\/","url_sitio":"https:\/\/www.napoleongomezurrutia.org\/","telefono":"5345 3000","extension":"4216 y 3224","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 27, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":47,"informes":[{"id":"45","id_senador":"1281","id_docto":"98958","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1281_98958.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1281_98958.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"186","id_senador":"1281","id_docto":"115692","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1281_115692.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1281_115692.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"303","id_senador":"1281","id_docto":"124006","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1281_124006.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1281_124006.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"411","id_senador":"1281","id_docto":"138199","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1281_138199.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1281_138199.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null},{"id":"461","id_senador":"1281","id_docto":"139741","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1281_139741.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1281_139741.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1095","id_estado":"11","orden_estado":"1","Apellidos":"Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","Nombre":"Alejandro","Fraccion":"PT","Legislatura":"64","Foto":"1095-gonzalez_yanez_alejandro-20180828-191453.jpg","Estado":"Durango","Escudo":"durango.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Miguel \u00c1ngel Lucero Olivas","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Durango","correo":"alejandro.gonzalezy@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Gonzalo-Ya%C3%B1ez-131592316853620\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/Gonzalo_YanezPT","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3027","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 28, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":48,"informes":[]},{"idSenador":"1149","id_estado":"21","orden_estado":"1","Apellidos":"Harp Iturribarr\u00eda","Nombre":"Susana","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1149-harp_iturribarria_susana-20180823-101642.jpg","Estado":"Oaxaca","Escudo":"oaxaca.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Concepci\u00f3n Rueda G\u00f3mez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Oaxaca","correo":"susana.harp@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/susanaharpiturribarria\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/SusanaHarp","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCbRgSWrbkSMf2IOaKCpnhNw","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/susana.harp.oaxaca\/","url_sitio":"http:\/\/susanaharp.org\/","telefono":"5345 3000","extension":"3272","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 17, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":49,"informes":[{"id":"57","id_senador":"1149","id_docto":"98771","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1149_98771.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1149_98771.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"153","id_senador":"1149","id_docto":"114260","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1149_114260.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1149_114260.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"229","id_senador":"1149","id_docto":"120765","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1149_120765.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1149_120765.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"388","id_senador":"1149","id_docto":"129739","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1149_129739.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1149_129739.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"442","id_senador":"1149","id_docto":"139152","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1149_139152.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1149_139152.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1079","id_estado":"10","orden_estado":"1","Apellidos":"Hern\u00e1ndez Mora","Nombre":"M. Citlalli","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1079-hernandez_mora_m_citlalli-20190705-180159.jpg","Estado":"Ciudad de M\u00e9xico","Escudo":"distritofed.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Mar\u00eda Celeste S\u00e1nchez Sug\u00eda","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Ciudad de M\u00e9xico","correo":"citlalli.hernandez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/CitlaHM\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/CitlaHM","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSp2d1UuBfpe2f0uWQZKOnA","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/citlafoto\/","url_sitio":"http:\/\/citlallihernandez.mx","telefono":"5345 3000","extension":"4116 y 3563","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 24, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":50,"informes":[{"id":"100","id_senador":"1079","id_docto":"103282","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1079_103282.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1079_103282.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1145","id_estado":"20","orden_estado":"1","Apellidos":"Kempis Mart\u00ednez","Nombre":"Indira","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1145-kempis_martinez_indira-20210618-151605.jpg","Estado":"Nuevo Le\u00f3n","Escudo":"nuevo_leon.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Marcela Luque R\u00e1ngel","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Nuevo Le\u00f3n","correo":"indira.kempis@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/indirakempisdei\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/in_dei","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCW7FBIMCwA9LIpU-K0NL3hQ","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/in_dei\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3047","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 22, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":51,"informes":[{"id":"80","id_senador":"1145","id_docto":"102746","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1145_102746.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1145_102746.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"141","id_senador":"1145","id_docto":"113295","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1145_113295.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1145_113295.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"266","id_senador":"1145","id_docto":"122643","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1145_122643.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1145_122643.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1267","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Lagunes Soto Ru\u00edz","Nombre":"Alejandra","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1267-lagunes_soto_ruiz_alejandra-20180828-191304.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Daniela Garc\u00eda Trevi\u00f1o","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"alejandra.lagunes@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/es-la.facebook.com\/SenadoraAlejandraLagunes\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/alelagunes","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/alejandralagunes_\/","url_sitio":"https:\/\/www.alejandralagunes.mx\/","telefono":"5345 3000","extension":"3337","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 32, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":52,"informes":[{"id":"9","id_senador":"1267","id_docto":"98194","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1267_98194.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1267_98194.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"126","id_senador":"1267","id_docto":"112918","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1267_112918.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1267_112918.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"245","id_senador":"1267","id_docto":"121757","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1267_121757.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1267_121757.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"463","id_senador":"1267","id_docto":"139743","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1267_139743.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1267_139743.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null},{"id":"465","id_senador":"1267","id_docto":"129357","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1267_129357.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1267_129357.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1050","id_estado":"3","orden_estado":"1","Apellidos":"Le\u00f3n Gast\u00e9lum","Nombre":"Alejandra del Carmen","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1050-leon_gastelum_alejandra_del_carmen-20210614-161341.jpg","Estado":"Baja California","Escudo":"bajacalifornia.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Claudia Herrera Rodr\u00edguez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Baja California","correo":"alejandra.leon@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/alexleongastelum\/","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5214 y 3096","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 25, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":53,"informes":[{"id":"84","id_senador":"1050","id_docto":"102924","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1050_102924.zip","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1050_102924.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"180","id_senador":"1050","id_docto":"112014","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1050_112014.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1050_112014.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"256","id_senador":"1050","id_docto":"122436","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1050_122436.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1050_122436.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"342","id_senador":"1050","id_docto":"131447","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1050_131447.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1050_131447.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"453","id_senador":"1050","id_docto":"139456","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1050_139456.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1050_139456.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1246","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"L\u00f3pez Rabad\u00e1n","Nombre":"Kenia","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1246-lopez_rabadan_kenia-20180825-112251.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Yadhira Yvette Tamayo Herrera","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"kenialopezrabadan@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/KeniaLopezRabadan1\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/kenialopezr","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/kenialopezr\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3484","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 13, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":54,"informes":[{"id":"40","id_senador":"1246","id_docto":"99060","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1246_99060.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1246_99060.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"118","id_senador":"1246","id_docto":"112543","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1246_112543.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1246_112543.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"216","id_senador":"1246","id_docto":"120528","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1246_120528.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1246_120528.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"372","id_senador":"1246","id_docto":"131936","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1246_131936.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1246_131936.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"457","id_senador":"1246","id_docto":"139666","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1246_139666.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1246_139666.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1221","id_estado":"33","orden_estado":"1","Apellidos":"Lu\u00e9vano Cant\u00fa","Nombre":"Mar\u00eda Soledad","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1221-luevano_cantu_maria_soledad-20180823-101052.jpg","Estado":"Zacatecas","Escudo":"zacatecas.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Mar\u00eda Teresa Inguanzo Gonz\u00e1lez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Zacatecas","correo":"soledad.luevano@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/SoledadLuevan0\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/SoledadLuevano","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/soluevanozac\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3134","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 21, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":55,"informes":[{"id":"93","id_senador":"1221","id_docto":"101028","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1221_101028.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1221_101028.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"157","id_senador":"1221","id_docto":"114256","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1221_114256.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1221_114256.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"285","id_senador":"1221","id_docto":"123053","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1221_123053.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1221_123053.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"460","id_senador":"1221","id_docto":"134035","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1221_134035.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1221_134035.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"470","id_senador":"1221","id_docto":"139886","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1221_139886.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1221_139886.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1240","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Mancera Espinosa","Nombre":"Miguel \u00c1ngel","Fraccion":"PRD","Legislatura":"64","Foto":"1240-mancera_espinosa_miguel_ngel-20210317-111343.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Juan Pablo Adame Alem\u00e1n","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"oficina.miguel.mancera@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/MiguelAngelMancera\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/ManceraMiguelMX","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"https:\/\/miguelangelmancera.mx\/","telefono":"5345 3000","extension":"3054","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 24, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":56,"informes":[{"id":"70","id_senador":"1240","id_docto":"101302","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1240_101302.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1240_101302.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"145","id_senador":"1240","id_docto":"113483","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1240_113483.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1240_113483.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"322","id_senador":"1240","id_docto":"128353","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1240_128353.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1240_128353.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1042","id_estado":"2","orden_estado":"1","Apellidos":"M\u00e1rquez Alvarado","Nombre":"Martha Cecilia","Fraccion":"PT","Legislatura":"64","Foto":"1042-marquez_alvarado_martha_cecilia-20180823-094303.jpg","Estado":"Aguascalientes","Escudo":"aguascalientes.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Adriana Guadalupe Jurado Valadez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Aguascalientes","correo":"martha.marquez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/MMarthaMarquez\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/mmarthamarquez","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3106","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 4, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":57,"informes":[{"id":"74","id_senador":"1042","id_docto":"101611","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1042_101611.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1042_101611.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"299","id_senador":"1042","id_docto":"124210","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1042_124210.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1042_124210.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"300","id_senador":"1042","id_docto":"124210","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1042_124210.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1042_124210.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"379","id_senador":"1042","id_docto":"133428","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1042_133428.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1042_133428.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1044","id_estado":"2","orden_estado":"1","Apellidos":"Mart\u00edn del Campo Mart\u00edn del Campo","Nombre":"Juan Antonio","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1044-martin_del_campo_martin_del_campo_juan_antonio-20180823-104703.jpg","Estado":"Aguascalientes","Escudo":"aguascalientes.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Juan Francisco Larios Esparza","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Aguascalientes","correo":"martindelcampo@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/MartinDelCampoAgs\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/TMartinDelCampo","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/tmartindelcampo\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3699","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 22, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":58,"informes":[{"id":"14","id_senador":"1044","id_docto":"100608","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1044_100608.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1044_100608.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"168","id_senador":"1044","id_docto":"114446","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1044_114446.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1044_114446.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"247","id_senador":"1044","id_docto":"121878","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1044_121878.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1044_121878.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"341","id_senador":"1044","id_docto":"131444","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1044_131444.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1044_131444.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1284","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Mart\u00ednez C\u00e1zares","Nombre":"Germ\u00e1n","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"1284-martinez_cazares_german-20180825-111129.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Pedro Haces Barba","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"german.martinez@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3470, 5867","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 8, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":59,"informes":[{"id":"96","id_senador":"1284","id_docto":"103454","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1284_103454.mp4","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1284_103454.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"286","id_senador":"1284","id_docto":"114887","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1284_103454.mp4","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1284_103454.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"288","id_senador":"1284","id_docto":"123143","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1284_123143.mp4","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1284_123143.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"359","id_senador":"1284","id_docto":"131644","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1284_131644_1.mp4","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1284_131644.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA l.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"360","id_senador":"1284","id_docto":"131644","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1284_131644_2.mp4","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1284_131644.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA ll.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"412","id_senador":"1284","id_docto":"138178","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1284_138178.mp4","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1284_138178.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1127","id_estado":"16","orden_estado":"1","Apellidos":"Mart\u00ednez Miranda","Nombre":"Higinio","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1127-martinez_miranda_higinio-20181206-134339.jpg","Estado":"Estado de M\u00e9xico","Escudo":"edomexico.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Ricardo Moreno Bastida","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Estado de M\u00e9xico","correo":"higinio.martinez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/higiniomartinezmiranda\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/higinio_mtz","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/higiniomartinezmiranda\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5377","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 13, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":60,"informes":[{"id":"28","id_senador":"1127","id_docto":"99422","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1127_99422.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1127_99422.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"108","id_senador":"1127","id_docto":"113483","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1127_113483.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1127_113483.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"252","id_senador":"1127","id_docto":"122247","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1127_122247.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1127_122247.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"325","id_senador":"1127","id_docto":"129078","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1127_129078.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1127_129078.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"441","id_senador":"1127","id_docto":"139176","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1127_139176.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1127_139176.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1279","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez","Nombre":"Ifigenia","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1279-martinez_y_hernandez_ifigenia_martha-20180825-112056.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Bertha Elena Lujan Uranga","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"ifigenia.martinez@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"https:\/\/twitter.com\/IfigeniaMtz","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"https:\/\/ifigeniamtz.com\/","telefono":"5345 3000","extension":"3196","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 3, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":61,"informes":[]},{"idSenador":"1287","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"M\u00e9ndez Ortiz","Nombre":"Casimiro","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1287-mendez_ortiz_casimiro-20190405-123846.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Roberto Pantoja Arzola","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"casimiro.mendez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/senadorcasimiro\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/senadorcasimiro","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/senadorcasimiro\/","url_sitio":"https:\/\/www.casimiromendez.com","telefono":"5345 3000","extension":"3284","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 18, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":62,"informes":[{"id":"176","id_senador":"1287","id_docto":"114791","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1287_114791.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1287_114791.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"237","id_senador":"1287","id_docto":"121287","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1287_121287.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1287_121287.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"320","id_senador":"1287","id_docto":"128820","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1287_128820.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1287_128820.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"406","id_senador":"1287","id_docto":"137916","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1287_137916.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1287_137916.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1271","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Mercado ","Nombre":"Patricia","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1271-mercado_castro_dora_patricia-20180825-183709.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Jessica Mar\u00eda Guadalupe Ortega de La Cruz","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"patricia.mercado@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/PatriciaMercadoCastro\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/Pat_MercadoC","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"http:\/\/www.patriciamercado.mx\/","telefono":"5345 3000","extension":"3078","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 18, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":63,"informes":[{"id":"11","id_senador":"1271","id_docto":"100741","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1271_100741.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1271_100741.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"158","id_senador":"1271","id_docto":"113938","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1271_113938.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1271_113938.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"234","id_senador":"1271","id_docto":"121132","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1271_121132.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1271_121132.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"338","id_senador":"1271","id_docto":"130623","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1271_130623.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1271_130623.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"414","id_senador":"1271","id_docto":"138103","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1271_138103.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1271_138103.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1035","id_estado":"18","orden_estado":"1","Apellidos":"Meza ","Nombre":"Lucy","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1035-meza_lucy-20230929-112059.jpg","Estado":"Morelos","Escudo":"morelos.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Leticia Pe\u00f1a Ocampo","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Morelos","correo":"lucia.meza@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/LuciaMezaGzm\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/LuciaMezaGzm","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/LuciaMezaGzm\/","url_sitio":"http:\/\/lucymeza.si","telefono":"5345 3000","extension":"3345","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 15, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":64,"informes":[{"id":"59","id_senador":"1035","id_docto":"98776","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1035_98776.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1035_98776.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"134","id_senador":"1035","id_docto":"113557","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1035_113557.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1035_113557.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"242","id_senador":"1035","id_docto":"121028","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1035_121028.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1035_121028.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"384","id_senador":"1035","id_docto":"135710","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1035_135710.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1035_135710.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1236","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Monreal \u00c1vila","Nombre":"Ricardo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1236-monreal_vila_ricardo-20180823-100256.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Alejandro Rojas D\u00edaz Dur\u00e1n","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"ricardo.monreal@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/RicardoMonrealA\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/RicardoMonrealA","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/ricardomonreal\/","url_sitio":"http:\/\/ricardomonreal.mx\/","telefono":"5345 3000","extension":"3120, 2206, 5959 y 3063","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 19, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":65,"informes":[{"id":"18","id_senador":"1236","id_docto":"99996","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1236_99996.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1236_99996.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"110","id_senador":"1236","id_docto":"111675","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1236_111675.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1236_111675.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"213","id_senador":"1236","id_docto":"120491","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1236_120491.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1236_120491.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"317","id_senador":"1236","id_docto":"128312","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1236_128312.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1236_128312.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1282","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Mora Arellano","Nombre":"Elvia Marcela","Fraccion":"PES","Legislatura":"64","Foto":"1282-mora_marcela-20210929-150856.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":null,"SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"marcela.mora@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3597","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 29, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":66,"informes":[{"id":"94","id_senador":"1282","id_docto":"103408","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1282_103408.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1282_103408.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"205","id_senador":"1282","id_docto":"117179","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1282_117179.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1282_117179.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1223","id_estado":"33","orden_estado":"1","Apellidos":"Narro C\u00e9spedes","Nombre":"Jos\u00e9","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1223-narro_cespedes_jose-20180823-101249.jpg","Estado":"Zacatecas","Escudo":"zacatecas.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Domingo Limones Z\u00fa\u00f1iga","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Zacatecas","correo":"jose.narro@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/jose.narrocespedes\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/NarroJose","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/jose_narro_cespedes\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3473","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 31, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":67,"informes":[{"id":"220","id_senador":"1223","id_docto":"120625","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1223_120625.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1223_120625.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"315","id_senador":"1223","id_docto":"128691","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1223_128691.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1223_128691.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"428","id_senador":"1223","id_docto":"138411","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1223_138411.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1223_138411.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1256","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Osorio Chong","Nombre":"Miguel \u00c1ngel","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"1256-osorio_chong_miguel_ngel-20180828-191708.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Francisco Guzm\u00e1n Ortiz","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"miguel.osorio@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/MiguelOsorioChong\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/osoriochong","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/mosoriochong\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3003","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 5, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":68,"informes":[{"id":"97","id_senador":"1256","id_docto":"103279","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1256_103279.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1256_103279.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"175","id_senador":"1256","id_docto":"114786","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1256_114786.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1256_114786.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"386","id_senador":"1256","id_docto":"134367","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1256_134367.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1256_134367.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"387","id_senador":"1256","id_docto":"134367","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1256_134367.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1256_134367.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1060","id_estado":"5","orden_estado":"1","Apellidos":"Ostoa Ortega","Nombre":"An\u00edbal","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1060-ostoa_ortega_anibal-20180823-101149.jpg","Estado":"Campeche","Escudo":"campeche.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Arturo del Carmen Moo Cahuich","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Campeche","correo":"anibal.ostoa@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/aostoaortega\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/aostoaortega","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/anibal_ostoa\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5183","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 4, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":69,"informes":[{"id":"42","id_senador":"1060","id_docto":"99062","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1060_99062.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1060_99062.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"149","id_senador":"1060","id_docto":"113933","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1060_113933.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1060_113933.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"217","id_senador":"1060","id_docto":"120556","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1060_120556.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1060_120556.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1089","id_estado":"9","orden_estado":"1","Apellidos":"Padilla Pe\u00f1a","Nombre":"Joel","Fraccion":"PT","Legislatura":"64","Foto":"1089-padilla_pena_joel-20180823-095334.jpg","Estado":"Colima","Escudo":"colima.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Eduardo Gu\u00eda Vel\u00e1zquez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Colima","correo":"oficina.joel.padilla.pt@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/joelpadillapt\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/joelpadillapt","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/joelpadillapt\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5108, 5020 y 3182","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 30, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":70,"informes":[{"id":"71","id_senador":"1089","id_docto":"101393","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1089_101393.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1089_101393.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"171","id_senador":"1089","id_docto":"114792","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1089_114792.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1089_114792.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"279","id_senador":"1089","id_docto":"123055","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1089_123055.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1089_123055.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"373","id_senador":"1089","id_docto":"132379","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1089_132379.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1089_132379.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"459","id_senador":"1089","id_docto":"139557","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1089_139557.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1089_139557.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1258","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Paredes Rangel","Nombre":"Beatriz Elena","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1258-paredes_rangel_beatriz_elena-20190610-151753.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Mar\u00eda Claudia Esqueda Llanes","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"beatriz.paredes@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/BeatrizParedesR\/","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3320","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 3, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":71,"informes":[{"id":"20","id_senador":"1258","id_docto":"99999","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1258_99999.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1258_99999.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"129","id_senador":"1258","id_docto":"112995","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1258_112995.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1258_112995.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"254","id_senador":"1258","id_docto":"122271","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1258_122271.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1258_122271.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"408","id_senador":"1258","id_docto":"138074","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1258_138074.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1258_138074.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"410","id_senador":"1258","id_docto":"138200","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1258_138200.mp4","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1258_138200.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1167","id_estado":"24","orden_estado":"1","Apellidos":"Pech V\u00e1rguez","Nombre":"Jos\u00e9 Luis","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1167-pech_varguez_jose_luis-20180823-101826.jpg","Estado":"Quintana Roo","Escudo":"quintanaroo.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Rogelio M\u00e1rquez Valdivia","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Quintana Roo","correo":"jose.pech@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/JoseLuisPechVarguez\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/DrJLPech","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/dr_pech\/?hl=es-la","url_sitio":"http:\/\/www.drjoseluispech.mx\/","telefono":"5345 3000","extension":"3159","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 10, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":72,"informes":[{"id":"47","id_senador":"1167","id_docto":"98961","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1167_98961.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1167_98961.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"155","id_senador":"1167","id_docto":"113934","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1167_113934.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1167_113934.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"293","id_senador":"1167","id_docto":"123190","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1167_123190.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1167_123190.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"452","id_senador":"1167","id_docto":"139473","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1167_139473.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1167_139473.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null},{"id":"454","id_senador":"1167","id_docto":"130109","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1167_130109.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1167_130109.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1139","id_estado":"19","orden_estado":"1","Apellidos":"Pinedo Alonso","Nombre":"Cora Cecilia","Fraccion":"PT","Legislatura":"64","Foto":"1139-pinedo_alonso_cora_cecilia-20180825-112130.jpg","Estado":"Nayarit","Escudo":"nayarit.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Sandra Elizabeth Alonso Guti\u00e9rrez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Nayarit","correo":"cora.pinedo@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Corasenadora1\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/Corasenadora1","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/corasenadora1\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3530","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 29, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":73,"informes":[{"id":"30","id_senador":"1139","id_docto":"99424","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1139_99424.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1139_99424.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"147","id_senador":"1139","id_docto":"112013","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1139_112013.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1139_112013.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"240","id_senador":"1139","id_docto":"121528","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1139_121528.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1139_121528.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"367","id_senador":"1139","id_docto":"131200","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1139_131200.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1139_131200.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"393","id_senador":"1139","id_docto":"137518","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1139_137518.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1139_137518.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1133","id_estado":"17","orden_estado":"1","Apellidos":"Pi\u00f1a Gudi\u00f1o","Nombre":"Blanca Estela","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1133-pina_gudino_blanca_estela-20180824-095606.jpg","Estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo","Escudo":"michoacan.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Graciela Carmina Andrade Garc\u00eda Pel\u00e1ez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Michoac\u00e1n de Ocampo","correo":"blanca.pina@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/SenadoraBlancaPina\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/BlancaPinaG","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3204","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 13, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":74,"informes":[{"id":"257","id_senador":"1133","id_docto":"122402","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1133_122402.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1133_122402.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"400","id_senador":"1133","id_docto":"137684","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1133_137684.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1133_137684.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"402","id_senador":"1133","id_docto":"137684","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1133_137684.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1133_137684.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"403","id_senador":"1133","id_docto":"137684","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1133_137684.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1133_137684.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1217","id_estado":"32","orden_estado":"1","Apellidos":"Ram\u00edrez Mar\u00edn","Nombre":"Jorge Carlos","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1217-ramirez_marin_jorge_carlos-20180828-191745.jpg","Estado":"Yucat\u00e1n","Escudo":"yucatan.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Jorge Alberto Habib Abimerhi","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Yucat\u00e1n","correo":"jcarlos.ramirez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ramirez.marin","twitter":"https:\/\/twitter.com\/jc_ramirezmarin","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/jc_ramirezmarin\/","url_sitio":"https:\/\/ramirezmarin.org\/","telefono":"5345 3000","extension":"5350","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 13, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":75,"informes":[{"id":"43","id_senador":"1217","id_docto":"99064","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1217_99064.zip","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1217_99064.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"434","id_senador":"1217","id_docto":"138876","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1217_138876.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1217_138876.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1103","id_estado":"12","orden_estado":"1","Apellidos":"Reynoso S\u00e1nchez","Nombre":"Alejandra Noem\u00ed","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1103-reynoso_sanchez_alejandra_noemi-20210907-205145.jpg","Estado":"Guanajuato","Escudo":"guanajuato.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Ana Teresa Paniagua Garc\u00eda","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Guanajuato","correo":"werareynoso@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/AleWeraReynoso\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/werareynoso","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCRF_wkJN6qoVYoJDmVUEq8g","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/werareynoso\/","url_sitio":"http:\/\/werareynoso.mx\/","telefono":"5345 3000","extension":"3012","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 16, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":76,"informes":[{"id":"98","id_senador":"1103","id_docto":"103280","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1103_103280.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1103_103280.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"164","id_senador":"1103","id_docto":"114696","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1103_114696.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1103_114696.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"302","id_senador":"1103","id_docto":"123858","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1103_123858.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1103_123858.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"310","id_senador":"1103","id_docto":"127821","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1103_127821.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1103_127821.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"472","id_senador":"1103","id_docto":"139973","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1103_139973.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1103_139973.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1205","id_estado":"30","orden_estado":"1","Apellidos":"Rivera Rivera","Nombre":"Ana Lilia","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1205-rivera_rivera_ana_lilia-20180823-102512.jpg","Estado":"Tlaxcala","Escudo":"tlaxcala.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Rosa Eugenia Rodr\u00edguez L\u00f3pez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Tlaxcala","correo":"oficina.ana.lilia.rivera@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/RiveraRiveraAnaLilia\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/Ana_LiliaRivera","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCdFPe-ihUuBPXleN5qE2hhQ","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/analiliariverarivera\/","url_sitio":"https:\/\/analiliarivera.com","telefono":"5345 3000","extension":"3342","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 14, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":77,"informes":[]},{"idSenador":"1288","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Romo Molina","Nombre":"Eunice Renata","Fraccion":"PES","Legislatura":"64","Foto":"1288-romo_molina_eunice_renata-20201113-134517.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":null,"SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"eunice.romo@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"https:\/\/twitter.com\/eunice_romom","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/@euniceromo","instagram":"","url_sitio":"https:\/\/euniceromo.org\/","telefono":"5345 3000","extension":"3057","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 28, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":78,"informes":[{"id":"82","id_senador":"1288","id_docto":"102748","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1288_102748.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1288_102748.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"160","id_senador":"1288","id_docto":"114449","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1288_114449.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1288_114449.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"642","nota":null},{"id":"255","id_senador":"1288","id_docto":"122481","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1288_122481.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1288_122481.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"340","id_senador":"1288","id_docto":"131125","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1288_0.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1288_0.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"456","id_senador":"1288","id_docto":"139663","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1288_139663.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1288_139663.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1242","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Rosales San Rom\u00e1n","Nombre":"Indira de Jes\u00fas","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1242-rosales_san_roman_indira_de_jesus-20180828-094137.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Judith Fabiola V\u00e1zquez Saut","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"indira.rosales@pan.senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/IndiraRosalesSR\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/Indira_rs","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/indirarsr\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3031 y 3032","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 7, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":79,"informes":[{"id":"233","id_senador":"1242","id_docto":"121127","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1242_121127.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1242_121127.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1250","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Ruiz Massieu Salinas","Nombre":"Claudia","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"1250-ruiz_massieu_salinas_claudia-20210309-125658.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Mercedes del Carmen Guillen Vicente","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"claudia.ruizmassieu@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/RuizMassieu\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/ruizmassieu","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/cruizmassieu\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3211","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 4, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":80,"informes":[{"id":"183","id_senador":"1250","id_docto":"114858","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1250_114858.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1250_114858.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"323","id_senador":"1250","id_docto":"127666","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1250_127666.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1250_127666.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1107","id_estado":"13","orden_estado":"1","Apellidos":"Salgado Garc\u00eda","Nombre":"Nestora","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1107-salgado_garcia_nestora-20180823-104258.jpg","Estado":"Guerrero","Escudo":"guerrero.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Felicitas Mart\u00ednez Solano","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Guerrero","correo":"oficina.nestora.salgado@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/nestora.salgado.g\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/nestora_salgado","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/nestorasalgado\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3198 y 3313","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 12, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":81,"informes":[{"id":"61","id_senador":"1107","id_docto":"98782","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1107_98782.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1107_98782.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"113","id_senador":"1107","id_docto":"112201","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1107_112201.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1107_112201.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"246","id_senador":"1107","id_docto":"121812","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1107_121812.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1107_121812.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"332","id_senador":"1107","id_docto":"130472","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1107_130472.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1107_130472.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1109","id_estado":"13","orden_estado":"1","Apellidos":"Salgado Macedonio","Nombre":"J. F\u00e9lix","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1109-salgado_macedonio_j_felix-20190806-184149.jpg","Estado":"Guerrero","Escudo":"guerrero.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Sa\u00fal L\u00f3pez Sollano","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Guerrero","correo":"oficina.jfelix.salgado@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/felixsalgadomacedonio2018\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/FelixSalMac","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/felixsalgadomacedonio\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3112","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 31, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":82,"informes":[{"id":"25","id_senador":"1109","id_docto":"99416","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1109_99416.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1109_99416.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"114","id_senador":"1109","id_docto":"112197","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1109_112197.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1109_112197.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"264","id_senador":"1109","id_docto":"122541","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1109_122541.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1109_122541.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"358","id_senador":"1109","id_docto":"131689","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1109_131689.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1109_131689.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"436","id_senador":"1109","id_docto":"138874","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1109_138874.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1109_138874.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1276","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"S\u00e1nchez Cordero D\u00e1vila","Nombre":"Olga Mar\u00eda del Carmen","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1276-sanchez_cordero_davila_olga_maria_del_carmen-20180825-111642.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Jesusa Rodr\u00edguez Ram\u00edrez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"olga.sanchezcordero@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3309","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 21, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":83,"informes":[{"id":"319","id_senador":"1276","id_docto":"128601","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1276_128601.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1276_128601.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"397","id_senador":"1276","id_docto":"137341","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1276_137341.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1276_137341.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1062","id_estado":"5","orden_estado":"1","Apellidos":"S\u00e1nchez Garc\u00eda","Nombre":"Cecilia Margarita","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1062-sanchez_garcia_cecilia_margarita-20210309-125310.jpg","Estado":"Campeche","Escudo":"campeche.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Lida Ru\u00edz Hern\u00e1ndez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Campeche","correo":"cecilia.sanchez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/CeciliaSanchezGC\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/Cecilia__SG","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCpf4sI0pV55uyCchw6tM3rA","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/ceciliasanchez_gc\/","url_sitio":"https:\/\/www.ceciliasanchez.mx","telefono":"5345 3000","extension":"3557","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 26, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":84,"informes":[{"id":"2","id_senador":"1062","id_docto":"98425","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1062_98425.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1062_98425.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES REALIZADAS DURANTE EL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"167","id_senador":"1062","id_docto":"114697","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1062_114697.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1062_114697.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"301","id_senador":"1062","id_docto":"123951","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1062_123951.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1062_123951.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"347","id_senador":"1062","id_docto":"131573","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1062_131573.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1062_131573.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1187","id_estado":"27","orden_estado":"1","Apellidos":"T\u00e9llez ","Nombre":"Lilly","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1187-tellez_garcia_maria_lilly_del_carmen-20180824-095507.jpg","Estado":"Sonora","Escudo":"sonora.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Reina Castro Longoria","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Sonora","correo":"lilly.tellez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/lillytellezg\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/LillyTellez","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/lillytellezg\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3251","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 11, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":85,"informes":[{"id":"173","id_senador":"1187","id_docto":"114785","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1187_114785.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1187_114785.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"282","id_senador":"1187","id_docto":"123045","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1187_123045.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1187_123045.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1056","id_estado":"4","orden_estado":"1","Apellidos":"Trasvi\u00f1a Waldenrath","Nombre":"Jes\u00fas Luc\u00eda","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1056-trasvina_waldenrath_jesus_lucia-20180823-100927.jpg","Estado":"Baja California Sur","Escudo":"bajacalifsur.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"M\u00f3nica Trevizo V\u00e1squez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Baja California Sur","correo":"lucia.trasvina@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/luciatrasvinabcs\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/Luciatraswbcs","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/luciatrasvinawbcs\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5523, 2377 y 3151","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 25, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":86,"informes":[{"id":"48","id_senador":"1056","id_docto":"98962","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1056_98962.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1056_98962.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"138","id_senador":"1056","id_docto":"113293","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1056_113293.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1056_113293.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"235","id_senador":"1056","id_docto":"121290","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1056_121290.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1056_121290.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"336","id_senador":"1056","id_docto":"130756","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1056_130756.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1056_130756.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"435","id_senador":"1056","id_docto":"138875","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1056_138875.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1056_138875.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1097","id_estado":"11","orden_estado":"1","Apellidos":"Valdez Mart\u00ednez","Nombre":"Lilia Margarita","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1097-valdez_martinez_lilia_margarita-20180823-102234.jpg","Estado":"Durango","Escudo":"durango.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Mar\u00eda de la Luz Rico Rodr\u00edguez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Durango","correo":"lilia.valdez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/DraMargaritaValdez\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/SenadoraV","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3341","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 4, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":87,"informes":[{"id":"60","id_senador":"1097","id_docto":"98780","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1097_98780.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1097_98780.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"115","id_senador":"1097","id_docto":"111676","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1097_111676.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1097_111676.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"206","id_senador":"1097","id_docto":"119352","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1097_119352.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1097_119352.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"309","id_senador":"1097","id_docto":"128644","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1097_128644.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1097_128644.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"392","id_senador":"1097","id_docto":"137372","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1097_137372.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1097_137372.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1091","id_estado":"9","orden_estado":"1","Apellidos":"Valencia de la Mora","Nombre":"Gricelda","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1091-valencia_de_la_mora_gricelda-20220425-144751.jpg","Estado":"Colima","Escudo":"colima.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Ana Mar\u00eda Contreras Ruiz","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Colima","correo":"gricelda.valencia@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/GriceldaValenciaOficial\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/SenGriceldaVal","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/griceldavalenciadelamora\/?hl=es-la","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3253","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 14, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":88,"informes":[{"id":"1","id_senador":"1091","id_docto":"101146","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1091_101146.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1091_101146.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA (2018 -2019)","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"165","id_senador":"1091","id_docto":"114695","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1091_114695.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1091_114695.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"280","id_senador":"1091","id_docto":"123049","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1091_123049.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1091_123049.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"381","id_senador":"1091","id_docto":"133881","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1091_133881.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1091_133881.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1273","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"V\u00e1zquez Alatorre","Nombre":"Antares Guadalupe","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1273-vazquez_alatorre_antares_guadalupe-20210903-183957.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":null,"SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"antares.vazquez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/AntaresVazquezA\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/AntaresVazAla","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCTCzq6UOjyy3GYEBBY0b4qw","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/antaresvazquezalatorre\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3834","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 22, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":89,"informes":[{"id":"16","id_senador":"1273","id_docto":"100476","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1273_100476.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1273_100476.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"131","id_senador":"1273","id_docto":"112916","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1273_112916.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1273_112916.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"228","id_senador":"1273","id_docto":"120764","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1273_120764.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1273_120764.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"333","id_senador":"1273","id_docto":"130474","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1273_130474.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1273_130474.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"455","id_senador":"1273","id_docto":"139556","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1273_139556.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1273_139556.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1238","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"V\u00e1zquez Mota","Nombre":"Josefina","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1238-vazquez_mota_josefina_eugenia-20180828-094014.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Gloria Trinidad Luna Ruiz","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"josefina.vazquez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/josefinamx\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/JosefinaVM","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3019","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 10, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":90,"informes":[{"id":"62","id_senador":"1238","id_docto":"98790","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1238_98790.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1238_98790.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"117","id_senador":"1238","id_docto":"112458","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1238_112458.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1238_112458.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"223","id_senador":"1238","id_docto":"120626","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1238_120626.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1238_120626.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"326","id_senador":"1238","id_docto":"129168","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1238_129168.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1238_129168.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"396","id_senador":"1238","id_docto":"137374","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1238_137374.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1238_137374.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1169","id_estado":"24","orden_estado":"1","Apellidos":"Villegas Canch\u00e9","Nombre":"Freyda Marybel","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1169-villegas_canche_freyda_marybel-20180823-101543.jpg","Estado":"Quintana Roo","Escudo":"quintanaroo.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Gabriela L\u00f3pez G\u00f3mez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Quintana Roo","correo":"marybel.villegas@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/marybelvillegas\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/MarybelVillegas","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCbSepTNbWgNRblsfMJ2XMXg","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/marybelvillegascanche\/","url_sitio":"http:\/\/marybelvillegas.mx\/","telefono":"5345 3000","extension":"3194","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 5, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":91,"informes":[{"id":"79","id_senador":"1169","id_docto":"102745","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1169_102745.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1169_102745.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"191","id_senador":"1169","id_docto":"115138","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1169_115138.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1169_115138.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1263","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Zamora Guzm\u00e1n","Nombre":"Rogelio Israel","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"1263-zamora_guzman_rogelio_israel-20180828-094202.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":null,"SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"rogelio.zamora@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5330, 5938, 3102 y 3999","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 28, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":92,"informes":[{"id":"63","id_senador":"1263","id_docto":"98798","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1263_98798.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1263_98798.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"178","id_senador":"1263","id_docto":"114818","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1263.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1263.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"420","id_senador":"1263","id_docto":"125535","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1263_125535.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1263_125535.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"421","id_senador":"1263","id_docto":"134733","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1263_134733.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1263_134733.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1244","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Zepeda Vidales","Nombre":"Dami\u00e1n","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1244-zepeda_vidales_damian-20180827-095745.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Luis Gerardo Serrato Castell","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"damianzepeda@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/damianzepedavidales\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/damianzepeda","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/damianzepedavid\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3216","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 2, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":93,"informes":[]},{"idSenador":"1406","id_estado":"19","orden_estado":"1","Apellidos":"Jim\u00e9nez Arteaga","Nombre":"Rosa Elena","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1406-jimenez_garcia_rosa_elena-20220128-093336.jpg","Estado":"Nayarit","Escudo":"nayarit.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Mayor\u00eda Relativa","Suplente":"Beatriz Andrea Navarro P\u00e9rez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Nayarit","correo":"rosa.jimenez@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3167","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 12, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":94,"informes":[]},{"idSenador":"1480","id_estado":"1","orden_estado":"1","Apellidos":"Holgu\u00edn Franco","Nombre":"Omar","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1480-holguin_franco_omar-20240201-173042.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por Representaci\u00f3n Proporcional Basado en el Cap\u00edtulo II, Secci\u00f3n I Art\u00edculo 56 de la CPEUM","Suplente":"Jos\u00e9 Apolonio Albavera Vel\u00e1zquez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Lista Nacional","correo":"","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":95,"informes":[]},{"idSenador":"1194","id_estado":"28","orden_estado":"3","Apellidos":"D\u00edaz Carrasco","Nombre":"Christian Gregorio","Fraccion":"PRD","Legislatura":"64","Foto":"1194-diaz_carrasco_christian_gregorio-20240201-172939.jpg","Estado":"Tabasco","Escudo":"tabasco.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":null,"SuplenteDe":"Juan Manuel F\u00f3cil P\u00e9rez","Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Tabasco","correo":"","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"","estatus":"en_funciones","titular":"N","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":96,"informes":[]},{"idSenador":"1099","id_estado":"11","orden_estado":"3","Apellidos":"Enr\u00edquez Herrera","Nombre":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1099-enriquez_herrera_jose_ramon-20180823-104029.jpg","Estado":"Durango","Escudo":"durango.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Juan Qui\u00f1onez Ruiz","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"2020-04-29","estadoOrigen":"Durango","correo":"jose.enriquezh@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3896","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 20, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":97,"informes":[{"id":"249","id_senador":"1099","id_docto":"121977","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1099_121977.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1099_121977.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1064","id_estado":"5","orden_estado":"3","Apellidos":"Abreu Arti\u00f1ano","Nombre":"Roc\u00edo Adriana","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1064-abreu_artinano_rocio_adriana-20180823-104744.jpg","Estado":"Campeche","Escudo":"campeche.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Hilda Eugenia Vel\u00e1zquez Rodr\u00edguez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Campeche","correo":"rocio.abreu@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/RocioAbreuA\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/RocioAbreuA","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/rocioabreua","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3552","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 32, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":98,"informes":[{"id":"202","id_senador":"1064","id_docto":"116849","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1064_116849.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1064_116849.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1081","id_estado":"10","orden_estado":"3","Apellidos":"\u00c1lvarez Icaza Longoria","Nombre":"Emilio","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"1081-icaza_longoria_emilio_lvarez-20180824-094919.jpg","Estado":"Ciudad de M\u00e9xico","Escudo":"distritofed.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Rogelio Alberto G\u00f3mez Hermosillo Mar\u00edn","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Ciudad de M\u00e9xico","correo":"emilio.alvarezicazal@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/emilioalvarezicaza\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/EmilioAlvarezI","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/c\/EmilioAlvarezIcazaOnline","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/emilioalvarezi\/","url_sitio":"https:\/\/emilioalvarezicaza.com\/","telefono":"5345 3000","extension":"3138","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 16, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":99,"informes":[{"id":"58","id_senador":"1081","id_docto":"98773","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1081_98773.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1081_98773.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"119","id_senador":"1081","id_docto":"112772","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1081_112772_v2.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1081_112772_v2.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"236","id_senador":"1081","id_docto":"121294","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1081_121294_v2.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1081_121294_v2.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"339","id_senador":"1081","id_docto":"129935","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1081_129935.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1081_129935.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"464","id_senador":"1081","id_docto":"139744","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1081_139744.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1081_139744.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1225","id_estado":"33","orden_estado":"3","Apellidos":"Anaya Mota","Nombre":"Claudia Edith","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1225-anaya_mota_claudia_edith-20180828-191558.jpg","Estado":"Zacatecas","Escudo":"zacatecas.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Evelia Sandoval Urban","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Zacatecas","correo":"claudia.anaya@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/claudia.anayamota\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/ClaudiAnaya","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3184 y 5303","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 1 Oficina 1, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":100,"informes":[{"id":"87","id_senador":"1225","id_docto":"103056","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1225_103056.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1225_103056.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"133","id_senador":"1225","id_docto":"113143","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1225_113143.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1225_113143.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"244","id_senador":"1225","id_docto":"121755","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1225_121755.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1225_121755.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"316","id_senador":"1225","id_docto":"128914","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1225_128914.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1225_128914.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"446","id_senador":"1225","id_docto":"139346","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1225_139346.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1225_139346.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1111","id_estado":"13","orden_estado":"3","Apellidos":"A\u00f1orve Ba\u00f1os","Nombre":"Manuel","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1111-anorve_banos_manuel-20180828-191802.jpg","Estado":"Guerrero","Escudo":"guerrero.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Arturo \u00c1lvarez Angli","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Guerrero","correo":"manuel.anorve@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/ManuelAnorveBanos\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/manuelanorve","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/manuelmelate","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/manuelanorvebanos\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5910","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 2, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":101,"informes":[{"id":"67","id_senador":"1111","id_docto":"101147","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1111_10147.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1111_10147.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"139","id_senador":"1111","id_docto":"113646","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1111_113646.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1111_113646.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"271","id_senador":"1111","id_docto":"123042","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1111_123042.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1111_123042.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"371","id_senador":"1111","id_docto":"132090","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1111_132090.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1111_132090.jpg","texto":"CUARTO INFORME DE ACTIVIDADES LEGISLATIVAS.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"469","id_senador":"1111","id_docto":"139887","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1111_139887.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1111_139887.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1189","id_estado":"27","orden_estado":"3","Apellidos":"Beltrones S\u00e1nchez","Nombre":"Sylvana","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1189-beltrones_sanchez_sylvana-20180828-191841.jpg","Estado":"Sonora","Escudo":"sonora.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Luz Mireya Franco Hern\u00e1ndez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Sonora","correo":"sylvana.beltrones@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/sylvana.beltronessanchez.5","twitter":"https:\/\/twitter.com\/sylbeltrones","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/sylvanabeltrones\/","url_sitio":"http:\/\/sylvanabeltrones.com\/","telefono":"5345 3000","extension":"5821","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 8, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":102,"informes":[{"id":"7","id_senador":"1189","id_docto":"98625","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1189_98625.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1189_98625.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"123","id_senador":"1189","id_docto":"112677","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1189_112677.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1189_112677.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"250","id_senador":"1189","id_docto":"122155","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1189_122155.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1189_122155.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"356","id_senador":"1189","id_docto":"131687","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1189_131687.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1189_131687.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"491","id_senador":"1189","id_docto":"140711","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1189_140711.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1189_140711.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1093","id_estado":"9","orden_estado":"3","Apellidos":"Benavides Cobos","Nombre":"Gabriela","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1093-benavides_cobos_gabriela-20180825-111958.jpg","Estado":"Colima","Escudo":"colima.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Sonia Alejandrina Mart\u00ednez Mendoza","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Colima","correo":"gabriela.benavides@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/GabrielaBenavidesCobos\/","twitter":"","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/Gaby.Benavides.Cobos\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3933","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 30, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":103,"informes":[{"id":"101","id_senador":"1093","id_docto":"103283","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1093_103283.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1093_103283.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"150","id_senador":"1093","id_docto":"114125","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1093_114125.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1093_114125.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"270","id_senador":"1093","id_docto":"122948","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1093_122948.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1093_122948.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"363","id_senador":"1093","id_docto":"131642","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1093_131642.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1093_131642.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"468","id_senador":"1093","id_docto":"139888","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1093_139888.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1093_139888.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1153","id_estado":"21","orden_estado":"3","Apellidos":"Bola\u00f1os-Cacho Cu\u00e9","Nombre":"Ra\u00fal","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1153-bolanos_cacho_cue_raul-20211018-191010.jpg","Estado":"Oaxaca","Escudo":"oaxaca.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Jos\u00e9 Javier Villaca\u00f1a Jim\u00e9nez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Oaxaca","correo":"oficina.raul.bolanos@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/RaulBCC\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/RaulBCCue","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC_deNXmRYuFZlj9OK9cSPcA","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/raulbccue\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5235, 3065 y 3338","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 31, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":104,"informes":[{"id":"24","id_senador":"1153","id_docto":"99490","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1153_99490.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1153_99490.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"142","id_senador":"1153","id_docto":"113481","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1153_113481.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1153_113481.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"238","id_senador":"1153","id_docto":"121418","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1153_121418.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1153_121418.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"327","id_senador":"1153","id_docto":"129405","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1153_129405.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1153_129405.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"487","id_senador":"1153","id_docto":"140512","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1153_140512.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1153_140512.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1123","id_estado":"15","orden_estado":"3","Apellidos":"C\u00e1rdenas Mariscal","Nombre":"Mar\u00eda Antonia","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1123-cardenas_mariscal_maria_antonia-20180824-095041.jpg","Estado":"Jalisco","Escudo":"jalisco.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Elisa Ileana de Robles Ram\u00edrez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Jalisco","correo":"maria.cardenas@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/MaAntoniaCar\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/MaAntoniaCar","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/dip_antonia\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5436, 3280 y 3282","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 27, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":105,"informes":[{"id":"64","id_senador":"1123","id_docto":"100884","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1123_100884.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1123_100884.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"121","id_senador":"1123","id_docto":"112675","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1123_112675.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1123_112675.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"273","id_senador":"1123","id_docto":"122799","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1123_122799.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1123_122799.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"447","id_senador":"1123","id_docto":"139372","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1123_139372.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1123_139372.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"448","id_senador":"1123","id_docto":"139372","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1123_139372.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1123_139372.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1052","id_estado":"3","orden_estado":"3","Apellidos":"Cruz Blackledge","Nombre":"Gina Andrea","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1052-cruz_blackledge_gina_andrea-20180824-094949.jpg","Estado":"Baja California","Escudo":"bajacalifornia.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Ira\u00eds Mar\u00eda V\u00e1zquez Aguiar","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Baja California","correo":"gina.cruz@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Senadora-Gina-Cruz-772464189500094\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/GinaCruz2018","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/ginacruzb\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3388","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 1, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":106,"informes":[{"id":"91","id_senador":"1052","id_docto":"100477","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1052_100477.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1052_100477.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"148","id_senador":"1052","id_docto":"113936","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1052_113936.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1052_113936.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"232","id_senador":"1052","id_docto":"121131","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1052_121131.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1052_121131.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"334","id_senador":"1052","id_docto":"130475","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1052_130475.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1052_130475.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"477","id_senador":"1052","id_docto":"140133","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1052_140133.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1052_140133.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1177","id_estado":"25","orden_estado":"3","Apellidos":"Doth\u00e9 Mata","Nombre":"Primo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1177-dothe_mata_primo-20190108-124100.jpg","Estado":"San Luis Potos\u00ed","Escudo":"sanluispotosi.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"El\u00ed C\u00e9sar Eduardo Cervantes Rojas","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"San Luis Potos\u00ed","correo":"primo.dothe@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/primo.dothe.mata\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/PrimoDothe","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3013 y 5598","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 3 Oficina 28, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":107,"informes":[{"id":"163","id_senador":"1177","id_docto":"114445","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1177_114445.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1177_114445.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1147","id_estado":"20","orden_estado":"3","Apellidos":"Fuentes Sol\u00eds","Nombre":"V\u00edctor Oswaldo","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1147-fuentes_solis_victor_oswaldo-20180831-185710.jpg","Estado":"Nuevo Le\u00f3n","Escudo":"nuevo_leon.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Jes\u00fas Horacio Gonz\u00e1lez Delgadillo","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Nuevo Le\u00f3n","correo":"victor.fuentes@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/VictorFuentesNL","twitter":"https:\/\/twitter.com\/VictorFuentesNL","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/VictorfuentesNL\/","url_sitio":"http:\/\/victorfuentes.nl\/","telefono":"5345 3000","extension":"5173 y 3395","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 19, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":108,"informes":[{"id":"352","id_senador":"1147","id_docto":"131667","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1147_131667.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1147_131667.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"475","id_senador":"1147","id_docto":"140178","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1147_140178.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1147_140178.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1039","id_estado":"18","orden_estado":"3","Apellidos":"Garc\u00eda Y\u00e1\u00f1ez","Nombre":"\u00c1ngel","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1039-garcia_yanez_ngel-20220330-184750.jpg","Estado":"Morelos","Escudo":"morelos.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Jes\u00fas Milford Rico Ponce","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Morelos","correo":"angel.garcia@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/SenadorAngelGarcia\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/AngelGarcia_Y","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/angel.garciayanez\/","url_sitio":"http:\/\/www.angelgarciayanez.com.mx\/","telefono":"5345 3000","extension":"3490 y 5012","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 9, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":109,"informes":[{"id":"68","id_senador":"1039","id_docto":"101300","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1039_101300.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1039_101300.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"135","id_senador":"1039","id_docto":"113480","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1039_113480.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1039_113480.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"210","id_senador":"1039","id_docto":"120326","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1039_120326.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1039_120326.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"401","id_senador":"1039","id_docto":"137688","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1039_137688.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1039_137688.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"423","id_senador":"1039","id_docto":"138284","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1039_138284.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1039_138284.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1201","id_estado":"29","orden_estado":"3","Apellidos":"Garc\u00eda Cabeza de Vaca","Nombre":"Ismael","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1201-garcia_cabeza_de_vaca_ismael-20180823-173332.jpg","Estado":"Tamaulipas","Escudo":"tamaulipas.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Edmundo Jos\u00e9 Mar\u00f3n Manzur","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Tamaulipas","correo":"ismael.cabezadevaca@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"https:\/\/twitter.com\/igcabezadevaca","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/igcabezadevaca\/","url_sitio":"http:\/\/www.igcabezadevaca.mx\/","telefono":"5345 3000","extension":"3234","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 8, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":110,"informes":[{"id":"8","id_senador":"1201","id_docto":"98108","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1201_98108.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1201_98108.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"106","id_senador":"1201","id_docto":"111750","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1201_111750.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1201_111750.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"198","id_senador":"1201","id_docto":"119837","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1201_119837.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1201_119837.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"313","id_senador":"1201","id_docto":"128176","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1201_128176.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1201_128176.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"395","id_senador":"1201","id_docto":"137174","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1201_137174.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1201_137174.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1135","id_estado":"17","orden_estado":"3","Apellidos":"Garc\u00eda Conejo","Nombre":"Antonio","Fraccion":"PRD","Legislatura":"64","Foto":"1135-garcia_conejo_antonio-20180823-094802.jpg","Estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo","Escudo":"michoacan.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Marco Trejo Pureco","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Michoac\u00e1n de Ocampo","correo":"antonio.garciac@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/antonio.garciaconejo.PRD\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/AntonioGC_PRD","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"http:\/\/antoniogarciaconejo.org\/","telefono":"5345 3000","extension":"5422","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 27, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":111,"informes":[{"id":"116","id_senador":"1135","id_docto":"112460","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1135_112460.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1135_112460.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"466","id_senador":"1135","id_docto":"139889","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1135_139889.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1135_139889.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"467","id_senador":"1135","id_docto":"139889","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1135_139889.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1135_139889.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1046","id_estado":"2","orden_estado":"3","Apellidos":"Guti\u00e9rrez Castorena","Nombre":"Daniel","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1046-gutierrez_castorena_daniel-20180823-104503.jpg","Estado":"Aguascalientes","Escudo":"aguascalientes.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Alejandro Ponce Larrinua","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Aguascalientes","correo":"oficina.daniel.gutierrezc@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/DanielGtzAgs\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/DanielGtzAgs","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/danielgutierrezc_\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3072 y 5226","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 16, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":112,"informes":[{"id":"31","id_senador":"1046","id_docto":"99254","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1046_99254.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1046_99254.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"136","id_senador":"1046","id_docto":"113647","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1046_113647.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1046_113647.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"259","id_senador":"1046","id_docto":"122329","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1046_122329.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1046_122329.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"374","id_senador":"1046","id_docto":"132682","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1046_132682.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1046_132682.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"458","id_senador":"1046","id_docto":"139638","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1046_139638.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1046_139638.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1207","id_estado":"30","orden_estado":"3","Apellidos":"Hern\u00e1ndez Ramos","Nombre":"Minerva","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1207-hernandez_ramos_minerva-20180823-103755.jpg","Estado":"Tlaxcala","Escudo":"tlaxcala.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Maura Hern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Tlaxcala","correo":"minerva.hernandez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/minervahernandezramosmx\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/MinervaHdezMX","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/minervahdezmx\/?hl=es-la","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3093","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 17, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":113,"informes":[{"id":"51","id_senador":"1207","id_docto":"98755","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1207_98755.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1207_98755.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"124","id_senador":"1207","id_docto":"112676","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1207_112676.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1207_112676.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"241","id_senador":"1207","id_docto":"121521","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1207_121521.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1207_121521.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"314","id_senador":"1207","id_docto":"128476","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1207_128476.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1207_128476.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"440","id_senador":"1207","id_docto":"139043","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1207_139043.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1207_139043.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1165","id_estado":"23","orden_estado":"3","Apellidos":"Herrera Ruiz","Nombre":"Gilberto","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1165-herrera_ruiz_gilberto-20180824-095537.jpg","Estado":"Quer\u00e9taro","Escudo":"queretaro.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Juan Jos\u00e9 Jim\u00e9nez Y\u00e1\u00f1ez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Quer\u00e9taro","correo":"gilberto.herrera@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3349","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 1, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":114,"informes":[]},{"idSenador":"1075","id_estado":"7","orden_estado":"3","Apellidos":"Madero Mu\u00f1oz","Nombre":"Gustavo Enrique","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"1075-madero_munoz_gustavo_enrique-20180823-095444.jpg","Estado":"Chihuahua","Escudo":"chihuahua.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Carlos Alfredo Olson San Vicente","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Chihuahua","correo":"oficina.gustavomadero@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/GustavoMadero\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/GustavoMadero","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/gustavomadero\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3409","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 3, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":115,"informes":[{"id":"33","id_senador":"1075","id_docto":"99244","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1075_99244.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1075_99244.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"166","id_senador":"1075","id_docto":"114560","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1075_114560.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1075_114560.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"239","id_senador":"1075","id_docto":"121663","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1075_121663.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1075_121663.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"344","id_senador":"1075","id_docto":"131448","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1075_131448.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1075_131448.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"407","id_senador":"1075","id_docto":"137996","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1075_137996.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1075_137996.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1087","id_estado":"8","orden_estado":"3","Apellidos":"Mart\u00ednez Garc\u00eda","Nombre":"Ver\u00f3nica","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1087-martinez_garcia_veronica-20210414-121132.jpg","Estado":"Coahuila de Zaragoza","Escudo":"coahuila.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Luisa Ivone Gallegos Mart\u00ednez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Coahuila de Zaragoza","correo":"veronica.mtzg@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Veronica.mtz.garcia\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/veronica_mtz","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3954","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 10, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":116,"informes":[{"id":"10","id_senador":"1087","id_docto":"98626","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1087_98626.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1087_98626.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"182","id_senador":"1087","id_docto":"114924","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1087_114924.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1087_114924.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"269","id_senador":"1087","id_docto":"123013","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1087_123013.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1087_123013.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"390","id_senador":"1087","id_docto":"137517","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1087_137517.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1087_137517.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1171","id_estado":"24","orden_estado":"3","Apellidos":"Mart\u00ednez Sim\u00f3n","Nombre":"Mayuli Latifa","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1171-martinez_simon_mayuli_latifa-20190522-124448.jpg","Estado":"Quintana Roo","Escudo":"quintanaroo.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Laura Susana Mart\u00ednez C\u00e1rdenas","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Quintana Roo","correo":"oficina.mayuli.martinez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/MayuliMtzSimon\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/mayulimtzsimon","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/mayulimtzsimon\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5397","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 18, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":117,"informes":[{"id":"192","id_senador":"1171","id_docto":"115482","pdf":"1A_2A_LXIV_Informe_Actividades_1171_115482.pdf","img":"1A_2A_LXIV_Informe_Actividades_1171_115482.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"193","id_senador":"1171","id_docto":"115482","pdf":"1A_2A_LXIV_Informe_Actividades_1171_115482.pdf","img":"1A_2A_LXIV_Informe_Actividades_1171_115482.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1117","id_estado":"14","orden_estado":"3","Apellidos":"Mayorga Delgado","Nombre":"Nuvia Magdalena","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1117-mayorga_delgado_nuvia_magdalena-20180828-191527.jpg","Estado":"Hidalgo","Escudo":"hidalgo.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Nora Liliana Oropeza Olguin","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Hidalgo","correo":"nuvia.mayorga@senado.gob.mx","facebook":"","twitter":"","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/nuvia_mayorga\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5442 y 3025","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 11, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":118,"informes":[{"id":"78","id_senador":"1117","id_docto":"102533","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1117_102533.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1117_102533.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"151","id_senador":"1117","id_docto":"114257","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1117_114257.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1117_114257.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"364","id_senador":"1117","id_docto":"131641","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1117_131641.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1117_131641.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"486","id_senador":"1117","id_docto":"140377","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1117_140377.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1117_140377.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1105","id_estado":"12","orden_estado":"3","Apellidos":"Micher Camarena","Nombre":"Martha Luc\u00eda","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1105-micher_camarena_martha_lucia-20180823-100654.jpg","Estado":"Guanajuato","Escudo":"guanajuato.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Rosmilda Salinas Castilla","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Guanajuato","correo":"malu.micher@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/MaluMicher\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/MaluMicher","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/malumicher\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3922","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 4 Oficina 24, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":119,"informes":[{"id":"13","id_senador":"1105","id_docto":"100601","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1105_100601.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1105_100601.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"120","id_senador":"1105","id_docto":"112768","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1105_112768.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1105_112768.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"224","id_senador":"1105","id_docto":"120718","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1105_120718.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1105_120718.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"329","id_senador":"1105","id_docto":"130444","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1105_130444.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1105_130444.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"449","id_senador":"1105","id_docto":"139416","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1105_139416.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1105_139416.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1159","id_estado":"22","orden_estado":"3","Apellidos":"Navarro Acevedo","Nombre":"Nadia","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1159-navarro_acevedo_nadia-20210629-102322.jpg","Estado":"Puebla","Escudo":"puebla.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Mar\u00eda del Socorro Figueroa Andrade","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Puebla","correo":"nadia.navarro@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/Nadia.Navarro.Acevedo\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/Nadia_NavarroA","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/Nadia_NavarroA\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"5245 y 3022","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 5, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":120,"informes":[{"id":"88","id_senador":"1159","id_docto":"103055","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1159_103055.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1159_103055.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"218","id_senador":"1159","id_docto":"120558","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1159_120558.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1159_120558.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"219","id_senador":"1159","id_docto":"120558","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1159_120558.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1159_120558.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"337","id_senador":"1159","id_docto":"130622","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1159_130622.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1159_130622.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"444","id_senador":"1159","id_docto":"139290","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1159_139290_nuevo.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1159_139290.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1141","id_estado":"19","orden_estado":"3","Apellidos":"N\u00fa\u00f1ez S\u00e1nchez","Nombre":"Gloria Elizabeth","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1141-nunez_sanchez_gloria_elizabeth-20180823-104331.jpg","Estado":"Nayarit","Escudo":"nayarit.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Martha Mar\u00eda Rodr\u00edguez Dom\u00ednguez","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Nayarit","correo":"gloria.nunez@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/GloriaporNayarit\/","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3029, 5585, 5482","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 15, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":121,"informes":[{"id":"260","id_senador":"1141","id_docto":"122543","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1141_122543.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1141_122543.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"261","id_senador":"1141","id_docto":"122543","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1141_122543.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1141_122543.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"265","id_senador":"1141","id_docto":"122543","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1141_122543.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1141_122543.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"353","id_senador":"1141","id_docto":"131668","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1141_131668.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1141_131668.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"476","id_senador":"1141","id_docto":"140134","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1141_140134.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1141_140134.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1219","id_estado":"32","orden_estado":"3","Apellidos":"Paz Alonzo","Nombre":"Ra\u00fal","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1219-paz_alonzo_raul-20180823-095118.jpg","Estado":"Yucat\u00e1n","Escudo":"yucatan.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Rodolfo Enrique Gonz\u00e1lez Crespo","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Yucat\u00e1n","correo":"raul.paz@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/RaulPazMx\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/RaulPazmx","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/RaulPazAlonzo\/","url_sitio":"http:\/\/www.raulpaz.com.mx\/","telefono":"5345 3000","extension":"5174 y 3806","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 12, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":122,"informes":[{"id":"296","id_senador":"1219","id_docto":"123309","pdf":"1-3A_LXIV_Informe_Actividades_1219_123309.pdf","img":"1-3A_LXIV_Informe_Actividades_1219_123309.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"297","id_senador":"1219","id_docto":"123309","pdf":"1-3A_LXIV_Informe_Actividades_1219_123309.pdf","img":"1-3A_LXIV_Informe_Actividades_1219_123309.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"298","id_senador":"1219","id_docto":"123309","pdf":"1-3A_LXIV_Informe_Actividades_1219_123309.pdf","img":"1-3A_LXIV_Informe_Actividades_1219_123309.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"383","id_senador":"1219","id_docto":"135712","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1219_135712.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1219_135712.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1213","id_estado":"31","orden_estado":"3","Apellidos":"Rementer\u00eda del Puerto","Nombre":"Julen","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1213-rementeria_del_puerto_julen-20180823-104636.jpg","Estado":"Veracruz de Ignacio de la Llave","Escudo":"veracruz.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Orestes Eugenio P\u00e9rez Cruz","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Veracruz de Ignacio de la Llave","correo":"julenrementeria@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/julenrementeriamx\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/julenrementeria","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/julenrementeria\/","url_sitio":"http:\/\/www.julenrementeria.com\/","telefono":"5345 3000","extension":"3179","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 6, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":123,"informes":[{"id":"95","id_senador":"1213","id_docto":"103407","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1213_103407.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1213_103407.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA","anio":"1","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1058","id_estado":"4","orden_estado":"3","Apellidos":"Salda\u00f1a Cisneros","Nombre":"Mar\u00eda Guadalupe","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1058-saldana_cisneros_maria_guadalupe-20230217-132254.jpg","Estado":"Baja California Sur","Escudo":"bajacalifsur.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senadora Electa por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Audelia Esthela Villarreal Zavala","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Baja California Sur","correo":"lupitasaldana@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/TrabajandoDeCorazon\/","twitter":"","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"https:\/\/www.lupitasaldana.com.mx\/","telefono":"5345 3000","extension":"5444, 5446, 5565","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 6 Oficina 24, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":124,"informes":[{"id":"278","id_senador":"1058","id_docto":"123050","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1058_123050.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1058_123050.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"330","id_senador":"1058","id_docto":"130434","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1058_130434.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1058_130434.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"331","id_senador":"1058","id_docto":"130434","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1058_130434.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1058_130434.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"343","id_senador":"1058","id_docto":"121445","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1058_131445.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1058_131445.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"471","id_senador":"1058","id_docto":"139974","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1058_139974.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1058_139974.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1183","id_estado":"26","orden_estado":"3","Apellidos":"Zamora Gast\u00e9lum","Nombre":"Mario","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1183-zamora_gastelum_mario-20180828-191819.jpg","Estado":"Sinaloa","Escudo":"sinaloa.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Heriberto Manuel Galindo Qui\u00f1ones","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Sinaloa","correo":"mario.zamora@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/mariozamoragastelum1\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/MarioZamoraG","youtube":"","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/MarioZamoraG\/","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3588","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 14, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":125,"informes":[{"id":"17","id_senador":"1183","id_docto":"100186","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1183_100186.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1183_100186.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"156","id_senador":"1183","id_docto":"114124","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1183_114124.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1183_114124.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"281","id_senador":"1183","id_docto":"123046","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1183_123046.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1183_123046.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null}]},{"idSenador":"1129","id_estado":"16","orden_estado":"3","Apellidos":"Zepeda ","Nombre":"Juan","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1129-zepeda_hernandez_juan_manuel-20180823-094957.jpg","Estado":"Estado de M\u00e9xico","Escudo":"edomexico.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":"Omar Obed Maceda Luna","SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Estado de M\u00e9xico","correo":"juan.zepeda@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/JuanZepedaH\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/JuanZepeda_","youtube":"","instagram":"","url_sitio":"","telefono":"5345 3000","extension":"3970","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 25, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":126,"informes":[{"id":"50","id_senador":"1129","id_docto":"98724","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1129_98724.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1129_98724.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"152","id_senador":"1129","id_docto":"113937","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1129_113937.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1129_113937.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"208","id_senador":"1129","id_docto":"120108","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1129_120108.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1129_120108.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null},{"id":"370","id_senador":"1129","id_docto":"131199","pdf":"1A_LXV_Informe_Actividades_1129_131199.pdf","img":"1A_LXV_Informe_Actividades_1129_131199.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"65","nota":null},{"id":"431","id_senador":"1129","id_docto":"138675","pdf":"2A_LXV_Informe_Actividades_1129_138675.pdf","img":"2A_LXV_Informe_Actividades_1129_138675.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"65","nota":null}]},{"idSenador":"1069","id_estado":"6","orden_estado":"3","Apellidos":"Casta\u00f1\u00f3n ","Nombre":"No\u00e9","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1069-castanon_ramirez_noe_fernando-20181031-073803.jpg","Estado":"Chiapas","Escudo":"chiapas.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","tipoEleccion":"Senador Electo por el Principio de Primera Minor\u00eda","Suplente":null,"SuplenteDe":null,"Profesion":"-- Sin datos de grado acad\u00e9mico --","fechaNacimiento":"0000-00-00","estadoOrigen":"Chiapas","correo":"oficina.noe.castanon@senado.gob.mx","facebook":"https:\/\/www.facebook.com\/noecastanonramirez\/","twitter":"https:\/\/twitter.com\/noecastanonr","youtube":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCbhyLLZWOuzlgim2_UDAe2A","instagram":"https:\/\/www.instagram.com\/noecastanonr\/","url_sitio":"https:\/\/noecastanon.mx\/","telefono":"5345 3000","extension":"3380 y 3631","estatus":"en_funciones","titular":"S","direccion":"Av Paseo de la Reforma No. 135, Hemiciclo Piso 5 Oficina 15, Col. Tabacalera, Alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc, Cd. de M\u00e9xico, C. P. 06030.","id":127,"informes":[{"id":"86","id_senador":"1069","id_docto":"103057","pdf":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1069_103057.pdf","img":"1A_LXIV_Informe_Actividades_1069_103057.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL PRIMER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"1","legislatura":"64","nota":null},{"id":"102","id_senador":"1069","id_docto":"111853","pdf":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1069_111853.pdf","img":"2A_LXIV_Informe_Actividades_1069_111853.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL SEGUNDO A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"2","legislatura":"64","nota":null},{"id":"321","id_senador":"1069","id_docto":"127104","pdf":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1069_127104.pdf","img":"3A_LXIV_Informe_Actividades_1069_127104.jpg","texto":"INFORME DE ACTIVIDADES DEL TERCER A\u00d1O DE EJERCICIO DE LA LXIV LEGISLATURA.","anio":"3","legislatura":"64","nota":null}]}]