[{"idSenador":"1138","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Cora Cecilia Pinedo Alonso<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"19","orden_estado":"0","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Alonso Guti\u00e9rrez","Nombre":"Sandra Elizabeth","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Nayarit","Escudo":"nayarit.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":1},{"idSenador":"1036","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Lucy Meza <\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"18","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Pe\u00f1a Ocampo","Nombre":"Leticia","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Morelos","Escudo":"morelos.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":2},{"idSenador":"1038","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Radam\u00e9s Salazar Solorio<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"18","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"P\u00e9rez Flores","Nombre":"Checo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1038-perez_flores_checo-20230922-124536.jpg","Estado":"Morelos","Escudo":"morelos.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":3},{"idSenador":"1041","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Martha Cecilia M\u00e1rquez Alvarado<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"2","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Jurado Valadez","Nombre":"Adriana Guadalupe","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"1041-jurado_valadez_adriana_guadalupe-20220308-114525.jpg","Estado":"Aguascalientes","Escudo":"aguascalientes.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 8 de marzo al 8 de junio de 2022.","id":4},{"idSenador":"1043","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Juan Antonio Mart\u00edn del Campo Mart\u00edn del Campo<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"2","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Larios Esparza","Nombre":"Juan Francisco","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1043-larios_esparza_juan_francisco-20220323-151753.jpg","Estado":"Aguascalientes","Escudo":"aguascalientes.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 23 marzo al 8 de junio de 2022.","id":5},{"idSenador":"1047","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Jaime Bonilla Valdez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"3","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Novelo Osuna","Nombre":"Gerardo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1047-novelo_osuna_gerardo-20181212-104627.jpg","Estado":"Baja California","Escudo":"bajacalifornia.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 6 de diciembre de 2018 hasta el 25 de marzo de 2022.","id":6},{"idSenador":"1049","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Alejandra del Carmen Le\u00f3n Gast\u00e9lum<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"3","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Herrera Rodr\u00edguez","Nombre":"Claudia","Fraccion":"PES","Legislatura":"64","Foto":"1049-herrera_rodriguez_claudia-20210309-145455.jpg","Estado":"Baja California","Escudo":"bajacalifornia.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 9 de marzo de 2021 al 25 de marzo de 2021.","id":7},{"idSenador":"1053","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>V\u00edctor Manuel Castro Cos\u00edo<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"4","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Vel\u00e1zquez Meza","Nombre":"Ricardo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1053-velazquez_meza_ricardo-20200902-141809.jpg","Estado":"Baja California Sur","Escudo":"bajacalifsur.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":8},{"idSenador":"1055","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Jes\u00fas Luc\u00eda Trasvi\u00f1a Waldenrath<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"4","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Trevizo V\u00e1squez","Nombre":"M\u00f3nica","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Baja California Sur","Escudo":"bajacalifsur.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":9},{"idSenador":"1059","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>An\u00edbal Ostoa Ortega<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"5","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Moo Cahuich","Nombre":"Arturo del Carmen","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1059-moo_cahuich_arturo_del_carmen-20210202-175443.jpg","Estado":"Campeche","Escudo":"campeche.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas a partir del 1 de febrero de 2021 al 1 de mayo de 2021.\r\nEn funciones legislativas a partir del 15 de septiembre de 2021 al 1 de octubre de 2023.","id":10},{"idSenador":"1061","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Cecilia Margarita S\u00e1nchez Garc\u00eda<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"5","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Ru\u00edz Hern\u00e1ndez","Nombre":"Lida","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Campeche","Escudo":"campeche.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":11},{"idSenador":"1065","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Sasil De Le\u00f3n Villard<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"6","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Rodr\u00edguez Jim\u00e9nez","Nombre":"Mar\u00eda Isabel","Fraccion":"PES","Legislatura":"64","Foto":"1065-rodriguez_jimenez_maria_isabel-20240201-173323.jpg","Estado":"Chiapas","Escudo":"chiapas.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 29 al 31 de enero de 2024.","id":12},{"idSenador":"1067","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Oscar Eduardo Ram\u00edrez Aguilar<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"6","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Aguilar Castillejos","Nombre":"Jos\u00e9 Antonio","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1067-aguilar_castillejos_jose_antonio-20240201-173135.jpg","Estado":"Chiapas","Escudo":"chiapas.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":13},{"idSenador":"1070","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Bertha Alicia Caraveo Camarena<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"7","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Cazares Holgu\u00edn","Nombre":"Flor Pilar","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Chihuahua","Escudo":"chihuahua.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":14},{"idSenador":"1072","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Cruz P\u00e9rez Cuellar<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"7","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Espino de la Pe\u00f1a","Nombre":"Rafael","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1072-espino_de_la_pena_rafael-20210913-152710.jpg","Estado":"Chihuahua","Escudo":"chihuahua.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":15},{"idSenador":"1076","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Mart\u00ed Batres Guadarrama<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"10","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Cravioto Romero","Nombre":"C\u00e9sar Arnulfo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1076-cravioto_romero_cesar_arnulfo-20210719-120342.jpg","Estado":"Ciudad de M\u00e9xico","Escudo":"distritofed.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas a partir del 16 de julio de 2021.","id":16},{"idSenador":"1078","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>M. Citlalli Hern\u00e1ndez Mora<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"10","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"S\u00e1nchez Sug\u00eda","Nombre":"Mar\u00eda Celeste","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1078-sanchez_sugia_maria_celeste-20201117-122509.jpg","Estado":"Ciudad de M\u00e9xico","Escudo":"distritofed.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 14 de octubre de 2020 hasta el 18 de abril de 2022.","id":17},{"idSenador":"1082","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Eva Eugenia Galaz Caletti<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"8","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Montero Cuellar","Nombre":"M\u00f3nica","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1082-montero_cuellar_monica-20220425-144502.jpg","Estado":"Coahuila de Zaragoza","Escudo":"coahuila.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del del 4 al 22 de abril de 2022.","id":18},{"idSenador":"1084","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Santana Armando Guadiana Tijerina<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"8","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Flores Hurtado","Nombre":"Reyes","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1084-flores_hurtado_reyes-20231031-060431.jpg","Estado":"Coahuila de Zaragoza","Escudo":"coahuila.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 8 de febrero al 12 de junio de 2023.\r\nEn funciones legislativas a partir del 24 de octubre de 2023.","id":19},{"idSenador":"1088","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Joel Padilla Pe\u00f1a<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"9","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Gu\u00eda Vel\u00e1zquez","Nombre":"Eduardo","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Colima","Escudo":"colima.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":20},{"idSenador":"1090","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Gricelda Valencia de la Mora<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"9","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Contreras Ruiz","Nombre":"Ana Mar\u00eda","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Colima","Escudo":"colima.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":21},{"idSenador":"1094","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Alejandro Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"11","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Lucero Olivas","Nombre":"Miguel \u00c1ngel","Fraccion":"PT","Legislatura":"64","Foto":"1094-lucero_olivas_miguel_ngel-20220404-121127.jpg","Estado":"Durango","Escudo":"durango.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 12 de marzo de 2019 hasta el 12 de julio de 2021.\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas del 2 de marzo de 2022 al 1 de agosto de 2022.","id":22},{"idSenador":"1096","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Lilia Margarita Valdez Mart\u00ednez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"11","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Rico Rodr\u00edguez","Nombre":"Mar\u00eda de la Luz","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Durango","Escudo":"durango.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":23},{"idSenador":"1100","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Jos\u00e9 Erandi Berm\u00fadez M\u00e9ndez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"12","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Negrete Mart\u00ednez","Nombre":"Juan Antonio","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Guanajuato","Escudo":"guanajuato.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":24},{"idSenador":"1102","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Alejandra Noem\u00ed Reynoso S\u00e1nchez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"12","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Paniagua Garc\u00eda","Nombre":"Ana Teresa","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Guanajuato","Escudo":"guanajuato.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":25},{"idSenador":"1106","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Nestora Salgado Garc\u00eda<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"13","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Mart\u00ednez Solano","Nombre":"Felicitas","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Guerrero","Escudo":"guerrero.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":26},{"idSenador":"1108","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>J. F\u00e9lix Salgado Macedonio<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"13","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"L\u00f3pez Sollano","Nombre":"Sa\u00fal","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1108-lopez_sollano_saul-20200629-141454.jpg","Estado":"Guerrero","Escudo":"guerrero.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 29 de junio de 2020 hasta el 16 de julio de 2020.\r\nEn funciones legislativas del 22 de septiembre de 2020 hasta el 7 de junio de 2021.\r\nEn funciones legislativas del 15 de enero de 2022 hasta el 1 de mayo de 2022.","id":27},{"idSenador":"1112","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Ang\u00e9lica Garc\u00eda Arrieta<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"14","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Gonz\u00e1lez Gonz\u00e1lez","Nombre":"Mar\u00eda Merced","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1112-gonzalez_gonzalez_maria_merced-20230418-083144.jpg","Estado":"Hidalgo","Escudo":"hidalgo.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":28},{"idSenador":"1114","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Julio Ram\u00f3n Menchaca Salazar<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"14","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Rojas Mancera","Nombre":"Navor Alberto","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1114-rojas_mancera_navor_alberto-20220215-151659.jpg","Estado":"Hidalgo","Escudo":"hidalgo.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":29},{"idSenador":"1118","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Clemente Casta\u00f1eda Hoeflich<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"15","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Galarza Villase\u00f1or","Nombre":"Jos\u00e9 Alberto","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1118-galarza_villasenor_jose_alberto-20200902-125812.jpg","Estado":"Jalisco","Escudo":"jalisco.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 2 de septiembre de 2020 hasta el 31 de mayo de 2021.","id":30},{"idSenador":"1120","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Ver\u00f3nica Delgadillo Garc\u00eda<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"15","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"L\u00f3pez Hern\u00e1ndez","Nombre":"Ruth Alejandra","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1120-lopez_hernandez_ruth_alejandra-20231123-185800.jpg","Estado":"Jalisco","Escudo":"jalisco.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 11 de marzo hasta el 11 de junio de 2021.\r\nEn funciones legislativas del 19 de noviembre de 2023.","id":31},{"idSenador":"1124","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Delfina G\u00f3mez \u00c1lvarez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"16","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Guerrero S\u00e1nchez","Nombre":"Martha","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1124-guerrero_sanchez_martha-20190716-094608.jpg","Estado":"Estado de M\u00e9xico","Escudo":"edomexico.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 4 de diciembre de 2018 al 7 de septiembre de 2022.\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas del 1 de enero de 2023","id":32},{"idSenador":"1126","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Higinio Mart\u00ednez Miranda<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"16","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Moreno Bastida","Nombre":"Ricardo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1126-moreno_bastida_ricardo-20190919-135848.jpg","Estado":"Estado de M\u00e9xico","Escudo":"edomexico.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 19 de septiembre de 2019 al 29 de enero de 2020.\r\nEn funciones legislativas del 3 de marzo de 2023 al 1 de agosto de 2023.\r\nEn funciones legislativas del 3 de octubre al 24 de noviembre de 2023.","id":33},{"idSenador":"1130","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Crist\u00f3bal Arias Sol\u00eds<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"17","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Sol\u00f3rzano Fraga","Nombre":"Jos\u00e9 Alfonso Pascual","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1130-solorzano_fraga_jose_alfonso_pascual-20210202-175402.jpg","Estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo","Escudo":"michoacan.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 2 de febrero hasta el 1 de julio de 2021.","id":34},{"idSenador":"1132","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Blanca Estela Pi\u00f1a Gudi\u00f1o<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"17","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Andrade Garc\u00eda Pel\u00e1ez","Nombre":"Graciela Carmina","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo","Escudo":"michoacan.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":35},{"idSenador":"1142","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Samuel Alejandro Garc\u00eda Sep\u00falveda<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"20","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Ort\u00edz Salinas","Nombre":"Luis David","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1142-ortiz_salinas_luis_david-20201120-120120.jpg","Estado":"Nuevo Le\u00f3n","Escudo":"nuevo_leon.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":36},{"idSenador":"1144","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Indira Kempis Mart\u00ednez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"20","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Luque R\u00e1ngel","Nombre":"Marcela","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Nuevo Le\u00f3n","Escudo":"nuevo_leon.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":37},{"idSenador":"1148","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Susana Harp Iturribarr\u00eda<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"21","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Rueda G\u00f3mez","Nombre":"Concepci\u00f3n","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1148-rueda_gomez_concepcion-20200629-141645.jpg","Estado":"Oaxaca","Escudo":"oaxaca.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 29 de junio de 2020 hasta el 15 de julio de 2020.\r\nEn funciones legislativas del 20 de julio de 2020 hasta el 20 de agosto de 2020.","id":38},{"idSenador":"1150","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Salom\u00f3n Jara Cruz<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"21","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"G\u00f3mez Hern\u00e1ndez","Nombre":"Adolfo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1150-gomez_hernandez_adolfo-20220104-114347.jpg","Estado":"Oaxaca","Escudo":"oaxaca.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":39},{"idSenador":"1154","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Alejandro Armenta Mier<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"22","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Encinas Meneses","Nombre":"Jes\u00fas","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1154-encinas_meneses_jesus-20190305-132942.jpg","Estado":"Puebla","Escudo":"puebla.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 28 de febrero hasta el 25 de marzo de 2019.\r\nEn funciones legislativas del 27 de marzo hasta el 24 de abril de 2019.","id":40},{"idSenador":"1156","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Nancy De la Sierra Ar\u00e1mburo<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"22","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Gonz\u00e1lez de Yta","Nombre":"Sandra","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Puebla","Escudo":"puebla.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":41},{"idSenador":"1160","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Mauricio Kuri Gonz\u00e1lez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"23","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Botello Montes","Nombre":"Jos\u00e9 Alfredo","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1160-botello_montes_jose_alfredo-20210202-175524.jpg","Estado":"Quer\u00e9taro","Escudo":"queretaro.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":42},{"idSenador":"1162","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Mar\u00eda Guadalupe Murgu\u00eda Guti\u00e9rrez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"23","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Rojas Loreto","Nombre":"Estrella","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1162-rojas_loreto_estrella-20210913-152844.jpg","Estado":"Quer\u00e9taro","Escudo":"queretaro.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":43},{"idSenador":"1166","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Jos\u00e9 Luis Pech V\u00e1rguez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"24","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"M\u00e1rquez Valdivia","Nombre":"Rogelio","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1166-marquez_valdivia_rogelio-20220308-114317.jpg","Estado":"Quintana Roo","Escudo":"quintanaroo.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 8 de marzo al 8 de junio de 2022.","id":44},{"idSenador":"1168","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Freyda Marybel Villegas Canch\u00e9<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"24","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"L\u00f3pez G\u00f3mez","Nombre":"Gabriela","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1168-lopez_gomez_gabriela-20220425-143603.jpg","Estado":"Quintana Roo","Escudo":"quintanaroo.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 4 de marzo hasta el 5 de noviembre de 2022.","id":45},{"idSenador":"1172","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Marco Antonio Gama Basarte<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"25","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Salazar S\u00e1enz","Nombre":"Francisco Javier","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1172-salazar_saenz_francisco_javier-20201021-101322.jpg","Estado":"San Luis Potos\u00ed","Escudo":"sanluispotosi.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 20 de octubre de 2020 hasta el 1 de septiembre de 2021.","id":46},{"idSenador":"1174","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Ma. Leonor Noyola Cervantes<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"25","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Gait\u00e1n D\u00edaz","Nombre":"Mar\u00eda Graciela","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1174-gaitan_diaz_maria_graciela-20210311-143036.jpg","Estado":"San Luis Potos\u00ed","Escudo":"sanluispotosi.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":47},{"idSenador":"1178","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Imelda Castro Castro<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"26","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"\u00c1vila Carrancio","Nombre":"Elizabeth","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Sinaloa","Escudo":"sinaloa.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":48},{"idSenador":"1180","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Rub\u00e9n Rocha Moya<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"26","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Elenes Angulo","Nombre":"Ra\u00fal de Jes\u00fas","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1180-elenes_angulo_raul_de_jesus-20210901-113107.jpg","Estado":"Sinaloa","Escudo":"sinaloa.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":49},{"idSenador":"1184","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Alfonso Durazo Monta\u00f1o<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"27","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Bours Griffith","Nombre":"Arturo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1184-bours_griffith_arturo-20181108-141650.jpg","Estado":"Sonora","Escudo":"sonora.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":50},{"idSenador":"1186","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Lilly T\u00e9llez <\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"27","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Castro Longoria","Nombre":"Reina","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Sonora","Escudo":"sonora.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":51},{"idSenador":"1190","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>M\u00f3nica Fern\u00e1ndez Balboa<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"28","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Manzanilla Fojaco","Nombre":"Adriana","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1190-manzanilla_fojaco_adriana-20231128-132635.jpg","Estado":"Tabasco","Escudo":"tabasco.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 28 de noviembre al 1 de diciembre de 2023.","id":52},{"idSenador":"1192","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Javier May Rodr\u00edguez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"28","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Peralta Su\u00e1rez","Nombre":"Ovidio Salvador","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1192-peralta_suarez_ovidio_salvador-20181205-093150.jpg","Estado":"Tabasco","Escudo":"tabasco.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":53},{"idSenador":"1196","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Ma. Guadalupe Covarrubias Cervantes<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"29","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Cant\u00fa Gonz\u00e1lez","Nombre":"Rosalinda","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Tamaulipas","Escudo":"tamaulipas.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":54},{"idSenador":"1198","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Am\u00e9rico Villarreal Anaya<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"29","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"S","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"L\u00f3pez Vargas","Nombre":"Faustino","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1198-lopez_vargas_faustino-20221010-134459.jpg","Estado":"Tamaulipas","Escudo":"tamaulipas.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 10 de enero al 26 de septiembre de 2022.\r\nEn funciones legislativas del 28 de septiembre hasta el 8 de octubre de 2022.","id":55},{"idSenador":"1202","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Jos\u00e9 Antonio Cruz \u00c1lvarez Lima<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"30","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"S","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Molina Ram\u00edrez","Nombre":"Joel","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1202-molina_ramirez_joel-20201027-141726.jpg","Estado":"Tlaxcala","Escudo":"tlaxcala.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas a partir del 28 de febrero de 2019 al 24 de octubre de 2020.","id":56},{"idSenador":"1204","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Ana Lilia Rivera Rivera<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"30","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Rodr\u00edguez L\u00f3pez","Nombre":"Rosa Eugenia","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Tlaxcala","Escudo":"tlaxcala.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":57},{"idSenador":"1208","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Ricardo Ahued Bardahuil<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"31","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"P\u00e9rez Astorga","Nombre":"Ernesto","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1208-perez_astorga_ernesto-20210929-151008.jpg","Estado":"Veracruz de Ignacio de la Llave","Escudo":"veracruz.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas a partir del 29 de mayo de 2019 al 1 de junio de 2020.","id":58},{"idSenador":"1210","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Norma Roc\u00edo Nahle Garc\u00eda<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"31","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","Nombre":"Gloria","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1210-sanchez_hernandez_gloria-20181219-180615.jpg","Estado":"Veracruz de Ignacio de la Llave","Escudo":"veracruz.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":59},{"idSenador":"1214","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Ver\u00f3nica Noem\u00ed Camino Farjat<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"32","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"L\u00f3pez Garc\u00eda","Nombre":"Mar\u00eda Marena","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1214-lopez_garcia_maria_marena-20210413-144859.jpg","Estado":"Yucat\u00e1n","Escudo":"yucatan.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 13 de abril hasta el 21 de julio de 2021.","id":60},{"idSenador":"1216","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Jorge Carlos Ram\u00edrez Mar\u00edn<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"32","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Habib Abimerhi","Nombre":"Jorge Alberto","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1216-habib_abimerhi_jorge_alberto-20200629-141258.jpg","Estado":"Yucat\u00e1n","Escudo":"yucatan.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 29 de junio de 2020 hasta el 8 de julio de 2020.\r\nEn funciones legislativas del 13 de abril hasta el 10 de junio de 2021.","id":61},{"idSenador":"1220","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Mar\u00eda Soledad Lu\u00e9vano Cant\u00fa<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"33","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Inguanzo Gonz\u00e1lez","Nombre":"Mar\u00eda Teresa","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Zacatecas","Escudo":"zacatecas.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":62},{"idSenador":"1222","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Jos\u00e9 Narro C\u00e9spedes<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"33","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Limones Z\u00fa\u00f1iga","Nombre":"Domingo","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Zacatecas","Escudo":"zacatecas.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":63},{"idSenador":"1277","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Ricardo Monreal \u00c1vila<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Rojas D\u00edaz Dur\u00e1n","Nombre":"Alejandro","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1277-rojas_diaz_duran_alejandro-20231018-024417.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 16 de junio al 23 de noviembre de 2023.","id":64},{"idSenador":"1237","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Josefina V\u00e1zquez Mota<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Luna Ruiz","Nombre":"Gloria Trinidad","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":65},{"idSenador":"1239","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Miguel \u00c1ngel Mancera Espinosa<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"S","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Adame Alem\u00e1n","Nombre":"Juan Pablo","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1239-adame_aleman_juan_pablo-20231218-145222.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 6 al 7 de septiembre de  2023.","id":66},{"idSenador":"1241","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Indira de Jes\u00fas Rosales San Rom\u00e1n<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"V\u00e1zquez Saut","Nombre":"Judith Fabiola","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1241-vazquez_saut_judith_fabiola-20211109-132807.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del d\u00eda 5 de noviembre hasta el 22 de diciembre de 2021.","id":67},{"idSenador":"1243","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Dami\u00e1n Zepeda Vidales<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Serrato Castell","Nombre":"Luis Gerardo","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":68},{"idSenador":"1245","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Kenia L\u00f3pez Rabad\u00e1n<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Tamayo Herrera","Nombre":"Yadhira Yvette","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1245-tamayo_herrera_yadhira_yvette-20231205-141958.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 5 de diciembre 2023 al 5 de febrero de 2024.","id":69},{"idSenador":"1247","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Rafael Moreno Valle Rosas<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Moya Clemente","Nombre":"Roberto Juan","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1247-moya_clemente_roberto_juan-20190102-112416.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":70},{"idSenador":"1249","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Claudia Ruiz Massieu Salinas<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Guillen Vicente","Nombre":"Mercedes del Carmen","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1249-guillen_vicente_mercedes_del_carmen-20190516-110315.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 15 de mayo de 2019 al 21 de agosto de 2019.","id":71},{"idSenador":"1251","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Carlos Humberto Aceves del Olmo<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Calzada Rovirosa","Nombre":"Jos\u00e9 Eduardo","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":72},{"idSenador":"1253","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Vanessa Rubio M\u00e1rquez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"S\u00e1nchez Arredondo","Nombre":"Nancy Guadalupe","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1253-sanchez_arredondo_nancy_guadalupe-20200728-151314.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":73},{"idSenador":"1255","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Miguel \u00c1ngel Osorio Chong<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Guzm\u00e1n Ortiz","Nombre":"Francisco","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":74},{"idSenador":"1257","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Beatriz Elena Paredes Rangel<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Esqueda Llanes","Nombre":"Mar\u00eda Claudia","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":75},{"idSenador":"1259","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Eruviel \u00c1vila Villegas<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Escajeda Jim\u00e9nez","Nombre":"Jos\u00e9 Rub\u00e9n","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":76},{"idSenador":"1261","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>X\u00f3chitl G\u00e1lvez Ruiz<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Ballesteros Mancilla","Nombre":"Laura Ira\u00eds","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1261-ballesteros_mancilla_laura_irais-20231122-142836.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":77},{"idSenador":"1264","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Geovanna Ba\u00f1uelos <\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Hern\u00e1ndez Ni\u00f1o","Nombre":"Mar\u00eda de Jes\u00fas","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":78},{"idSenador":"1266","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Alejandra Lagunes Soto Ru\u00edz<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Garc\u00eda Trevi\u00f1o","Nombre":"Daniela","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":79},{"idSenador":"1268","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Manuel Velasco Coello<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Murat Hinojosa","Nombre":"Eduardo Enrique","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1268-murat_hinojosa_eduardo_enrique-20180906-164940.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 6 de septiembre de 2018 hasta el 2 de septiembre de 2019.","id":80},{"idSenador":"1270","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Patricia Mercado <\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Ortega de La Cruz","Nombre":"Jessica Mar\u00eda Guadalupe","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":81},{"idSenador":"1275","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Olga Mar\u00eda del Carmen S\u00e1nchez Cordero D\u00e1vila<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Rodr\u00edguez Ram\u00edrez","Nombre":"Jesusa","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1275-rodriguez_ramirez_jesusa-20210416-195707.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 27 de noviembre de 2018 hasta el 26 de agosto de 2021.","id":82},{"idSenador":"1278","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Ifigenia Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Lujan Uranga","Nombre":"Bertha Elena","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":83},{"idSenador":"1280","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Napole\u00f3n G\u00f3mez Urrutia<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"P\u00e9rez Alvarado","Nombre":"Candelario","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":84},{"idSenador":"1283","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Germ\u00e1n Mart\u00ednez C\u00e1zares<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Haces Barba","Nombre":"Pedro","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1283-haces_barba_pedro_miguel-20181220-100403.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas\r\n del 4 de diciembre de 2018 al 22 de mayo de 2019.","id":85},{"idSenador":"1286","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Casimiro M\u00e9ndez Ortiz<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Pantoja Arzola","Nombre":"Roberto","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":86},{"idSenador":"1289","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Gabriel Garc\u00eda Hern\u00e1ndez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Pe\u00f1a Villa","Nombre":"Jos\u00e9 Alejandro","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1289-pena_villa_jose_alejandro-20181130-110607.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 29 de noviembre de 2018 hasta el 1 de julio de 2021.\r\nEn funciones legislativas del 4 de noviembre de 2021 al 8 de junio de 2022..","id":87},{"idSenador":"1291","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Claudia Esther Balderas Espinoza<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Viveros Chazaro","Nombre":"Tanya Carola","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1291-viveros_chazaro_tanya_carola-20230503-102455.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 28 al 29 de abril 2023.","id":88},{"idSenador":"1482","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Jos\u00e9 Ram\u00f3n G\u00f3mez Leal<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"29","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"L\u00f3pez Carreto","Nombre":"Indira Paola","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1482-lopez_carreto_indira_paola-20240220-135423.jpg","Estado":"Tamaulipas","Escudo":"tamaulipas.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":89},{"idSenador":"1481","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Omar Holgu\u00edn Franco<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"6","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Albavera Vel\u00e1zquez","Nombre":"Jos\u00e9 Apolonio","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Chiapas","Escudo":"chiapas.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":90},{"idSenador":"1269","id_suplente":"1268","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Eduardo Enrique Murat Hinojosa<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Velasco Coello","Nombre":"Manuel","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1269-velasco_coello_manuel-20180828-191650.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con Licencia a partir del 4 de septiembre de 2018 al 3 de septiembre de 2019.\r\nCon licencia por tiempo indefinido a partir del 13 de junio de 2023.","id":91},{"idSenador":"1191","id_suplente":"1190","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Adriana Manzanilla Fojaco<\/strong>","id_estado":"28","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Fern\u00e1ndez Balboa","Nombre":"M\u00f3nica","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1191-fernandez_balboa_monica-20200505-213200.jpg","Estado":"Tabasco","Escudo":"tabasco.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del 28 de noviembre al 1 de diciembre de 2023.","id":92},{"idSenador":"1260","id_suplente":"1259","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Jos\u00e9 Rub\u00e9n Escajeda Jim\u00e9nez<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"\u00c1vila Villegas","Nombre":"Eruviel","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1260-vila_villegas_eruviel-20221123-182102.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":93},{"idSenador":"1252","id_suplente":"1251","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Jos\u00e9 Eduardo Calzada Rovirosa<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Aceves del Olmo","Nombre":"Carlos Humberto","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1252-aceves_del_olmo_carlos_humberto-20180828-191540.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":94},{"idSenador":"1209","id_suplente":"1208","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Ernesto P\u00e9rez Astorga<\/strong>","id_estado":"31","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Ahued Bardahuil","Nombre":"Ricardo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1209-ahued_bardahuil_ricardo-20180823-093700.jpg","Estado":"Veracruz de Ignacio de la Llave","Escudo":"veracruz.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 29 de mayo de 2019\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas a partir del 1 de junio 2019\r\nCon licencia por tiempo indefinido a partir del 31 de marzo de 2021","id":95},{"idSenador":"1203","id_suplente":"1202","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Joel Molina Ram\u00edrez<\/strong>","id_estado":"30","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"\u00c1lvarez Lima","Nombre":"Jos\u00e9 Antonio Cruz","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1203-cruz_lvarez_lima_jose_antonio-20180824-095356.jpg","Estado":"Tlaxcala","Escudo":"tlaxcala.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 28 de febrero de 2019\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas a partir del 20 de noviembre 2020","id":96},{"idSenador":"1131","id_suplente":"1130","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Jos\u00e9 Alfonso Pascual Sol\u00f3rzano Fraga<\/strong>","id_estado":"17","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Arias Sol\u00eds","Nombre":"Crist\u00f3bal","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1131-arias_solis_cristobal-20180828-191408.jpg","Estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo","Escudo":"michoacan.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del d\u00eda 2 de febrero hasta el 1 de juilo de 2021","id":97},{"idSenador":"1155","id_suplente":"1154","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Jes\u00fas Encinas Meneses<\/strong>","id_estado":"22","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Armenta Mier","Nombre":"Alejandro","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1155-armenta_mier_alejandro-20180825-111510.jpg","Estado":"Puebla","Escudo":"puebla.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 27 de febrero al 25 de marzo de 2019.\r\nCon licencia a partir del 25 de diciembre de 2023 al 03 de enero de 2024.","id":98},{"idSenador":"1285","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"\u00c1vila V\u00e1zquez","Nombre":"Katya Elizabeth","Fraccion":"PES","Legislatura":"64","Foto":"1285-vila_vazquez_katya_elizabeth-20180825-112453.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":99},{"idSenador":"1292","id_suplente":"1291","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Tanya Carola Viveros Chazaro<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Balderas Espinoza","Nombre":"Claudia Esther","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1292-balderas_espinoza_claudia_esther-20210507-115141.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del 28 al 29 de abril de 2023.","id":100},{"idSenador":"1265","id_suplente":"1264","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Mar\u00eda de Jes\u00fas Hern\u00e1ndez Ni\u00f1o<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Ba\u00f1uelos ","Nombre":"Geovanna","Fraccion":"PT","Legislatura":"64","Foto":"1265-banuelos_de_la_torre_geovanna_del_carmen-20191206-182937.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":101},{"idSenador":"1077","id_suplente":"1076","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>C\u00e9sar Arnulfo Cravioto Romero<\/strong>","id_estado":"10","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Batres Guadarrama","Nombre":"Mart\u00ed","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1077-batres_guadarrama_marti-20180824-094714.jpg","Estado":"Ciudad de M\u00e9xico","Escudo":"distritofed.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 15 de julio de 2021.","id":102},{"idSenador":"1101","id_suplente":"1100","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Juan Antonio Negrete Mart\u00ednez<\/strong>","id_estado":"12","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Berm\u00fadez M\u00e9ndez","Nombre":"Jos\u00e9 Erandi","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1101-bermudez_mendez_jose_erandi-20180823-094642.jpg","Estado":"Guanajuato","Escudo":"guanajuato.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":103},{"idSenador":"1048","id_suplente":"1047","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Gerardo Novelo Osuna<\/strong>","id_estado":"3","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Bonilla Valdez","Nombre":"Jaime","Fraccion":"PT","Legislatura":"64","Foto":"1048-bonilla_valdez_jaime-20180825-112205.jpg","Estado":"Baja California","Escudo":"bajacalifornia.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 6 de diciembre de 2018 al 25 de marzo de 2022","id":104},{"idSenador":"1215","id_suplente":"1214","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Mar\u00eda Marena L\u00f3pez Garc\u00eda<\/strong>","id_estado":"32","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Camino Farjat","Nombre":"Ver\u00f3nica Noem\u00ed","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1215-camino_farjat_veronica_noemi-20180823-094438.jpg","Estado":"Yucat\u00e1n","Escudo":"yucatan.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del d\u00eda 8 de abril al 21 de julio de 2021.","id":105},{"idSenador":"1071","id_suplente":"1070","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Flor Pilar Cazares Holgu\u00edn<\/strong>","id_estado":"7","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Caraveo Camarena","Nombre":"Bertha Alicia","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1071-caraveo_camarena_bertha_alicia-20180823-101223.jpg","Estado":"Chihuahua","Escudo":"chihuahua.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":106},{"idSenador":"1119","id_suplente":"1118","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Jos\u00e9 Alberto Galarza Villase\u00f1or<\/strong>","id_estado":"15","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Casta\u00f1eda Hoeflich","Nombre":"Clemente","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1119-castaneda_hoeflich_clemente-20190222-142238.jpg","Estado":"Jalisco","Escudo":"jalisco.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 2 de septiembre de 2020\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas a partir del 1 de junio de 2021.","id":107},{"idSenador":"1179","id_suplente":"1178","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Elizabeth \u00c1vila Carrancio<\/strong>","id_estado":"26","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Castro Castro","Nombre":"Imelda","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1179-castro_castro_imelda-20220425-144640.jpg","Estado":"Sinaloa","Escudo":"sinaloa.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":108},{"idSenador":"1054","id_suplente":"1053","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Ricardo Vel\u00e1zquez Meza<\/strong>","id_estado":"4","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Castro Cos\u00edo","Nombre":"V\u00edctor Manuel","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1054-castro_cosio_victor_manuel-20180823-101711.jpg","Estado":"Baja California Sur","Escudo":"bajacalifsur.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 2 de diciembre de 2018","id":109},{"idSenador":"1197","id_suplente":"1196","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Rosalinda Cant\u00fa Gonz\u00e1lez<\/strong>","id_estado":"29","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Covarrubias Cervantes","Nombre":"Ma. Guadalupe","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1197-covarrubias_cervantes_maria_guadalupe-20180823-102426.jpg","Estado":"Tamaulipas","Escudo":"tamaulipas.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":110},{"idSenador":"1157","id_suplente":"1156","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Sandra Gonz\u00e1lez de Yta<\/strong>","id_estado":"22","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"De la Sierra Ar\u00e1mburo","Nombre":"Nancy","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1157-de_la_sierra_aramburo_nancy-20180824-094636.jpg","Estado":"Puebla","Escudo":"puebla.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 25 de febrero de 2019\r\nReincorpora a sus actividades legislativas a partir del 19 de marzo de 2019","id":111},{"idSenador":"1066","id_suplente":"1065","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Mar\u00eda Isabel Rodr\u00edguez Jim\u00e9nez<\/strong>","id_estado":"6","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"De Le\u00f3n Villard","Nombre":"Sasil","Fraccion":"PES","Legislatura":"64","Foto":"1066-de_leon_villard_sasil_dora_luz-20180824-095306.jpg","Estado":"Chiapas","Escudo":"chiapas.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 29 al 31 de enero de 2024.","id":112},{"idSenador":"1121","id_suplente":"1120","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Ruth Alejandra L\u00f3pez Hern\u00e1ndez<\/strong>","id_estado":"15","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Delgadillo Garc\u00eda","Nombre":"Ver\u00f3nica","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1121-delgadillo_garcia_veronica-20230619-190636.jpg","Estado":"Jalisco","Escudo":"jalisco.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del d\u00eda 11 de marzo hasta el 11 de junio de 2021.\r\nCon licencia por tiempo indefinido a partir del d\u00eda 18 de noviembre de 2023.","id":113},{"idSenador":"1272","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Delgado ","Nombre":"Dante","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1272-delgado_rannauro_dante_alfonso-20180825-183345.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":114},{"idSenador":"1185","id_suplente":"1184","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Arturo Bours Griffith<\/strong>","id_estado":"27","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Durazo Monta\u00f1o","Nombre":"Alfonso","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1185-durazo_montano_francisco_alfonso-20180823-100744.jpg","Estado":"Sonora","Escudo":"sonora.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 8 de noviembre de 2018","id":115},{"idSenador":"1083","id_suplente":"1082","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>M\u00f3nica Montero Cuellar<\/strong>","id_estado":"8","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Galaz Caletti","Nombre":"Eva Eugenia","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1083-galaz_caletti_eva_eugenia-20180823-100808.jpg","Estado":"Coahuila de Zaragoza","Escudo":"coahuila.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del del 4 al 22 de abril de 2022.","id":116},{"idSenador":"1262","id_suplente":"1261","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Laura Ira\u00eds Ballesteros Mancilla<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"G\u00e1lvez Ruiz","Nombre":"X\u00f3chitl","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1262-galvez_ruiz_bertha_xochitl-20180828-094028.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 20 de noviembre de 2023.","id":117},{"idSenador":"1173","id_suplente":"1172","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Francisco Javier Salazar S\u00e1enz<\/strong>","id_estado":"25","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Gama Basarte","Nombre":"Marco Antonio","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1173-gama_basarte_marco_antonio-20211208-143207.png","Estado":"San Luis Potos\u00ed","Escudo":"sanluispotosi.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 15 de octubre de 2020 hasta el 1 de septiembre de 2021.","id":118},{"idSenador":"1113","id_suplente":"1112","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Mar\u00eda Merced Gonz\u00e1lez Gonz\u00e1lez<\/strong>","id_estado":"14","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"S","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Garc\u00eda Arrieta","Nombre":"Ang\u00e9lica","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1113-garcia_arrieta_angelica-20190102-111302.jpg","Estado":"Hidalgo","Escudo":"hidalgo.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas a partir del 1 de septiembre de 2018 hasta el 22 de diciembre de 2018.","id":119},{"idSenador":"1290","id_suplente":"1289","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Jos\u00e9 Alejandro Pe\u00f1a Villa<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Garc\u00eda Hern\u00e1ndez","Nombre":"Gabriel","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1290-garcia_hernandez_gabriel-20180825-112514.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido, a partir del 29 de noviembre de 2018 hasta el 1 de julio de 2021.\r\nCon licencia por tiempo indefinido, a partir del 31 de octubre de 2021 al 8 de junio de 2022.","id":120},{"idSenador":"1143","id_suplente":"1142","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Luis David Ort\u00edz Salinas<\/strong>","id_estado":"20","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Garc\u00eda Sep\u00falveda","Nombre":"Samuel Alejandro","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1143-garcia_sepulveda_samuel_alejandro-20180823-103854.jpg","Estado":"Nuevo Le\u00f3n","Escudo":"nuevo_leon.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 18 de noviembre de 2020","id":121},{"idSenador":"1125","id_suplente":"1124","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Martha Guerrero S\u00e1nchez<\/strong>","id_estado":"16","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"G\u00f3mez \u00c1lvarez","Nombre":"Delfina","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1125-gomez_lvarez_delfina-20180824-095329.jpg","Estado":"Estado de M\u00e9xico","Escudo":"edomexico.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 2 de diciembre de 2018; se reincorpora el 7 de septiembre de 2022.\r\nCon licencia por tiempo indefinido a partir del 1o. de enero de 2023.","id":122},{"idSenador":"1281","id_suplente":"1280","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Candelario P\u00e9rez Alvarado<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"G\u00f3mez Urrutia","Nombre":"Napole\u00f3n","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1281-gomez_urrutia_napoleon-20180828-094219.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":123},{"idSenador":"1095","id_suplente":"1094","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Miguel \u00c1ngel Lucero Olivas<\/strong>","id_estado":"11","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Gonz\u00e1lez Y\u00e1\u00f1ez","Nombre":"Alejandro","Fraccion":"PT","Legislatura":"64","Foto":"1095-gonzalez_yanez_alejandro-20180828-191453.jpg","Estado":"Durango","Escudo":"durango.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 1 de marzo de 2019 al 12 de julio 2021.\r\nCon licencia a partir del 2 de marzo al 1 de agosto de 2022.","id":124},{"idSenador":"1085","id_suplente":"1084","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Reyes Flores Hurtado<\/strong>","id_estado":"8","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"S","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Guadiana Tijerina","Nombre":"Santana Armando","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1085-guadiana_tijerina_santana_armando-20231226-112909.jpg","Estado":"Coahuila de Zaragoza","Escudo":"coahuila.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del 1 de enero hasta el 15 de junio de 2021\r\nCon licencia a partir del 31 de diciembre de 2022 al 12 de junio de 2023.\r\nCon licencia por tiempo indefinido a partir del 23 de octubre de 2023.","id":125},{"idSenador":"1149","id_suplente":"1148","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Concepci\u00f3n Rueda G\u00f3mez<\/strong>","id_estado":"21","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Harp Iturribarr\u00eda","Nombre":"Susana","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1149-harp_iturribarria_susana-20180823-101642.jpg","Estado":"Oaxaca","Escudo":"oaxaca.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del 15 de mayo al 15 de julio de 2020.\r\n Con licencia por tiempo indefinido a partir del 20 de julio de 2020\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas a partir de 15 de agosto de 2020","id":126},{"idSenador":"1079","id_suplente":"1078","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Mar\u00eda Celeste S\u00e1nchez Sug\u00eda<\/strong>","id_estado":"10","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Hern\u00e1ndez Mora","Nombre":"M. Citlalli","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1079-hernandez_mora_m_citlalli-20190705-180159.jpg","Estado":"Ciudad de M\u00e9xico","Escudo":"distritofed.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del 14 de septiembre de 2020 al 18 de abril de 2022.","id":127},{"idSenador":"1151","id_suplente":"1150","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Adolfo G\u00f3mez Hern\u00e1ndez<\/strong>","id_estado":"21","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Jara Cruz","Nombre":"Salom\u00f3n","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1151-jara_cruz_salomon-20180823-102622.jpg","Estado":"Oaxaca","Escudo":"oaxaca.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del 16 de diciembre de 2021","id":128},{"idSenador":"1145","id_suplente":"1144","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Marcela Luque R\u00e1ngel<\/strong>","id_estado":"20","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Kempis Mart\u00ednez","Nombre":"Indira","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1145-kempis_martinez_indira-20210618-151605.jpg","Estado":"Nuevo Le\u00f3n","Escudo":"nuevo_leon.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":129},{"idSenador":"1161","id_suplente":"1160","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Jos\u00e9 Alfredo Botello Montes<\/strong>","id_estado":"23","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Kuri Gonz\u00e1lez","Nombre":"Mauricio","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1161-kuri_gonzalez_mauricio-20180823-095414.jpg","Estado":"Quer\u00e9taro","Escudo":"queretaro.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 1 de febrero de 2021","id":130},{"idSenador":"1267","id_suplente":"1266","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Daniela Garc\u00eda Trevi\u00f1o<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Lagunes Soto Ru\u00edz","Nombre":"Alejandra","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1267-lagunes_soto_ruiz_alejandra-20180828-191304.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":131},{"idSenador":"1050","id_suplente":"1049","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Claudia Herrera Rodr\u00edguez<\/strong>","id_estado":"3","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Le\u00f3n Gast\u00e9lum","Nombre":"Alejandra del Carmen","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1050-leon_gastelum_alejandra_del_carmen-20210614-161341.jpg","Estado":"Baja California","Escudo":"bajacalifornia.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del d\u00eda 7 de marzo de 2021","id":132},{"idSenador":"1246","id_suplente":"1245","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Yadhira Yvette Tamayo Herrera<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"L\u00f3pez Rabad\u00e1n","Nombre":"Kenia","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1246-lopez_rabadan_kenia-20180825-112251.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 1 de diciembre de 2023 al 5 de febrero de 2024.","id":133},{"idSenador":"1221","id_suplente":"1220","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Mar\u00eda Teresa Inguanzo Gonz\u00e1lez<\/strong>","id_estado":"33","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Lu\u00e9vano Cant\u00fa","Nombre":"Mar\u00eda Soledad","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1221-luevano_cantu_maria_soledad-20180823-101052.jpg","Estado":"Zacatecas","Escudo":"zacatecas.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":134},{"idSenador":"1240","id_suplente":"1239","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Juan Pablo Adame Alem\u00e1n<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Mancera Espinosa","Nombre":"Miguel \u00c1ngel","Fraccion":"PRD","Legislatura":"64","Foto":"1240-mancera_espinosa_miguel_ngel-20210317-111343.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del 6 al 7 de septiembre de 2023.","id":135},{"idSenador":"1042","id_suplente":"1041","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Adriana Guadalupe Jurado Valadez<\/strong>","id_estado":"2","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"M\u00e1rquez Alvarado","Nombre":"Martha Cecilia","Fraccion":"PT","Legislatura":"64","Foto":"1042-marquez_alvarado_martha_cecilia-20180823-094303.jpg","Estado":"Aguascalientes","Escudo":"aguascalientes.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del 5 de marzo al 6 de junio de 2022.","id":136},{"idSenador":"1044","id_suplente":"1043","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Juan Francisco Larios Esparza<\/strong>","id_estado":"2","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Mart\u00edn del Campo Mart\u00edn del Campo","Nombre":"Juan Antonio","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1044-martin_del_campo_martin_del_campo_juan_antonio-20180823-104703.jpg","Estado":"Aguascalientes","Escudo":"aguascalientes.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 3 de marzo al 8 de junio de 2022.","id":137},{"idSenador":"1284","id_suplente":"1283","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Pedro Haces Barba<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Mart\u00ednez C\u00e1zares","Nombre":"Germ\u00e1n","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"1284-martinez_cazares_german-20180825-111129.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 29 de noviembre de 2018","id":138},{"idSenador":"1127","id_suplente":"1126","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Ricardo Moreno Bastida<\/strong>","id_estado":"16","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Mart\u00ednez Miranda","Nombre":"Higinio","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1127-martinez_miranda_higinio-20181206-134339.jpg","Estado":"Estado de M\u00e9xico","Escudo":"edomexico.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 18 de septiembre de 2019 al 29 de enero de 2020.\r\nCon licencia a partir del  2 de marzo al 1 de agosto de 2023.\r\nCon licencia por tiempo indefinido a partir del  27 de septiembre al 24 de noviembre de 2023.","id":139},{"idSenador":"1279","id_suplente":"1278","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Bertha Elena Lujan Uranga<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez","Nombre":"Ifigenia","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1279-martinez_y_hernandez_ifigenia_martha-20180825-112056.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":140},{"idSenador":"1193","id_suplente":"1192","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Ovidio Salvador Peralta Su\u00e1rez<\/strong>","id_estado":"28","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"May Rodr\u00edguez","Nombre":"Javier","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1193-may_rodriguez_javier-20180903-171542.jpg","Estado":"Tabasco","Escudo":"tabasco.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido, a partir del 29 de noviembre de 2018.","id":141},{"idSenador":"1115","id_suplente":"1114","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Navor Alberto Rojas Mancera<\/strong>","id_estado":"14","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Menchaca Salazar","Nombre":"Julio Ram\u00f3n","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1115-menchaca_salazar_julio_ramon-20210322-212458.jpg","Estado":"Hidalgo","Escudo":"hidalgo.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 15 de febrero de 2022.","id":142},{"idSenador":"1287","id_suplente":"1286","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Roberto Pantoja Arzola<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"M\u00e9ndez Ortiz","Nombre":"Casimiro","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1287-mendez_ortiz_casimiro-20190405-123846.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":143},{"idSenador":"1271","id_suplente":"1270","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Jessica Mar\u00eda Guadalupe Ortega de La Cruz<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Mercado ","Nombre":"Patricia","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1271-mercado_castro_dora_patricia-20180825-183709.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":144},{"idSenador":"1035","id_suplente":"1036","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Leticia Pe\u00f1a Ocampo<\/strong>","id_estado":"18","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Meza ","Nombre":"Lucy","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1035-meza_lucy-20230929-112059.jpg","Estado":"Morelos","Escudo":"morelos.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del 28 de junio al 25 de agosto de 2023.","id":145},{"idSenador":"1236","id_suplente":"1277","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Alejandro Rojas D\u00edaz Dur\u00e1n<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Monreal \u00c1vila","Nombre":"Ricardo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1236-monreal_vila_ricardo-20180823-100256.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir de las 16:00 hrs. del 16 de junio al 23 de noviembre de 2023.","id":146},{"idSenador":"1282","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Mora Arellano","Nombre":"Elvia Marcela","Fraccion":"PES","Legislatura":"64","Foto":"1282-mora_marcela-20210929-150856.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":147},{"idSenador":"1248","id_suplente":"1247","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Roberto Juan Moya Clemente<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"S","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Moreno Valle Rosas","Nombre":"Rafael","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1248-moreno_valle_rosas_rafael-20190102-111213.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas a partir del 1 de septiembre de 2018 hasta el 24 de diciembre de 2018.","id":148},{"idSenador":"1163","id_suplente":"1162","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Estrella Rojas Loreto<\/strong>","id_estado":"23","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Murgu\u00eda Guti\u00e9rrez","Nombre":"Mar\u00eda Guadalupe","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1163-murguia_gutierrez_maria_guadalupe-20180828-191332.jpg","Estado":"Quer\u00e9taro","Escudo":"queretaro.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 10 de septiembre de 2021.","id":149},{"idSenador":"1211","id_suplente":"1210","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Gloria S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez<\/strong>","id_estado":"31","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Nahle Garc\u00eda","Nombre":"Norma Roc\u00edo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1211-nahle_garcia_norma_rocio-20180823-104400.jpg","Estado":"Veracruz de Ignacio de la Llave","Escudo":"veracruz.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 27 de noviembre de 2018","id":150},{"idSenador":"1223","id_suplente":"1222","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Domingo Limones Z\u00fa\u00f1iga<\/strong>","id_estado":"33","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Narro C\u00e9spedes","Nombre":"Jos\u00e9","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1223-narro_cespedes_jose-20180823-101249.jpg","Estado":"Zacatecas","Escudo":"zacatecas.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":151},{"idSenador":"1137","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":null,"id_estado":"19","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Navarro Quintero","Nombre":"Miguel \u00c1ngel","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1137-navarro_quintero_miguel_ngel-20180823-102344.jpg","Estado":"Nayarit","Escudo":"nayarit.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 15 de diciembre de 2020","id":152},{"idSenador":"1175","id_suplente":"1174","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Mar\u00eda Graciela Gait\u00e1n D\u00edaz<\/strong>","id_estado":"25","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Noyola Cervantes","Nombre":"Ma. Leonor","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1175-noyola_cervantes_ma_leonor-20190926-141208.jpg","Estado":"San Luis Potos\u00ed","Escudo":"sanluispotosi.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del d\u00eda 4 de marzo de 2021","id":153},{"idSenador":"1256","id_suplente":"1255","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Francisco Guzm\u00e1n Ortiz<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Osorio Chong","Nombre":"Miguel \u00c1ngel","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"1256-osorio_chong_miguel_ngel-20180828-191708.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":154},{"idSenador":"1060","id_suplente":"1059","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Arturo del Carmen Moo Cahuich<\/strong>","id_estado":"5","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Ostoa Ortega","Nombre":"An\u00edbal","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1060-ostoa_ortega_anibal-20180823-101149.jpg","Estado":"Campeche","Escudo":"campeche.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del 1 de febrero hasta el 1 de mayo de 2021.\r\nCon licencia por tiempo indefinido a partir del 15 de septiembre de 2021 al 1 de octubre de 2023.","id":155},{"idSenador":"1089","id_suplente":"1088","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Eduardo Gu\u00eda Vel\u00e1zquez<\/strong>","id_estado":"9","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Padilla Pe\u00f1a","Nombre":"Joel","Fraccion":"PT","Legislatura":"64","Foto":"1089-padilla_pena_joel-20180823-095334.jpg","Estado":"Colima","Escudo":"colima.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":156},{"idSenador":"1258","id_suplente":"1257","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Mar\u00eda Claudia Esqueda Llanes<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Paredes Rangel","Nombre":"Beatriz Elena","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1258-paredes_rangel_beatriz_elena-20190610-151753.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":157},{"idSenador":"1167","id_suplente":"1166","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Rogelio M\u00e1rquez Valdivia<\/strong>","id_estado":"24","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Pech V\u00e1rguez","Nombre":"Jos\u00e9 Luis","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1167-pech_varguez_jose_luis-20180823-101826.jpg","Estado":"Quintana Roo","Escudo":"quintanaroo.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 5 de marzo al 8 de junio de 2022.","id":158},{"idSenador":"1073","id_suplente":"1072","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Rafael Espino de la Pe\u00f1a<\/strong>","id_estado":"7","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"P\u00e9rez Cuellar","Nombre":"Cruz","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1073-perez_cuellar_cruz-20180823-104118.jpg","Estado":"Chihuahua","Escudo":"chihuahua.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 9 de septiembre de 2021.","id":159},{"idSenador":"1139","id_suplente":"1138","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Sandra Elizabeth Alonso Guti\u00e9rrez<\/strong>","id_estado":"19","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Pinedo Alonso","Nombre":"Cora Cecilia","Fraccion":"PT","Legislatura":"64","Foto":"1139-pinedo_alonso_cora_cecilia-20180825-112130.jpg","Estado":"Nayarit","Escudo":"nayarit.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":160},{"idSenador":"1133","id_suplente":"1132","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Graciela Carmina Andrade Garc\u00eda Pel\u00e1ez<\/strong>","id_estado":"17","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Pi\u00f1a Gudi\u00f1o","Nombre":"Blanca Estela","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1133-pina_gudino_blanca_estela-20180824-095606.jpg","Estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo","Escudo":"michoacan.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":161},{"idSenador":"1068","id_suplente":"1067","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Jos\u00e9 Antonio Aguilar Castillejos<\/strong>","id_estado":"6","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Ram\u00edrez Aguilar","Nombre":"Oscar Eduardo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1068-ramirez_aguilar_oscar_eduardo-20230303-142647.jpg","Estado":"Chiapas","Escudo":"chiapas.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 1 de febrero de 2024. ","id":162},{"idSenador":"1217","id_suplente":"1216","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Jorge Alberto Habib Abimerhi<\/strong>","id_estado":"32","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Ram\u00edrez Mar\u00edn","Nombre":"Jorge Carlos","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1217-ramirez_marin_jorge_carlos-20180828-191745.jpg","Estado":"Yucat\u00e1n","Escudo":"yucatan.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 15 de mayo de 2020\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas a partir del 1 de julio de 2020\r\nCon licencia por tiempo indefinido a partir del d\u00eda 8 de abril al 10 de junio de 2021","id":163},{"idSenador":"1103","id_suplente":"1102","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Ana Teresa Paniagua Garc\u00eda<\/strong>","id_estado":"12","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Reynoso S\u00e1nchez","Nombre":"Alejandra Noem\u00ed","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1103-reynoso_sanchez_alejandra_noemi-20210907-205145.jpg","Estado":"Guanajuato","Escudo":"guanajuato.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":164},{"idSenador":"1205","id_suplente":"1204","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Rosa Eugenia Rodr\u00edguez L\u00f3pez<\/strong>","id_estado":"30","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Rivera Rivera","Nombre":"Ana Lilia","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1205-rivera_rivera_ana_lilia-20180823-102512.jpg","Estado":"Tlaxcala","Escudo":"tlaxcala.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":165},{"idSenador":"1181","id_suplente":"1180","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Ra\u00fal de Jes\u00fas Elenes Angulo<\/strong>","id_estado":"26","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Rocha Moya","Nombre":"Rub\u00e9n","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1181-rocha_moya_ruben-20180823-100619.jpg","Estado":"Sinaloa","Escudo":"sinaloa.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del d\u00eda 5 de marzo de 2021","id":166},{"idSenador":"1288","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Romo Molina","Nombre":"Eunice Renata","Fraccion":"PES","Legislatura":"64","Foto":"1288-romo_molina_eunice_renata-20201113-134517.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":167},{"idSenador":"1242","id_suplente":"1241","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Judith Fabiola V\u00e1zquez Saut<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Rosales San Rom\u00e1n","Nombre":"Indira de Jes\u00fas","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1242-rosales_san_roman_indira_de_jesus-20180828-094137.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del d\u00eda 5 de noviembre hasta el 22 de diciembre de 2021.","id":168},{"idSenador":"1254","id_suplente":"1253","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Nancy Guadalupe S\u00e1nchez Arredondo<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Rubio M\u00e1rquez","Nombre":"Vanessa","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1254-rubio_marquez_vanessa-20180828-191854.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 20 de julio de 2020.","id":169},{"idSenador":"1250","id_suplente":"1249","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Mercedes del Carmen Guillen Vicente<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Ruiz Massieu Salinas","Nombre":"Claudia","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"1250-ruiz_massieu_salinas_claudia-20210309-125658.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 15 de mayo de 2019","id":170},{"idSenador":"1037","id_suplente":"1038","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Checo P\u00e9rez Flores<\/strong>","id_estado":"18","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"S","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Salazar Solorio","Nombre":"Radam\u00e9s","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1037-salazar_solorio_radames-20210223-160118.jpg","Estado":"Morelos","Escudo":"morelos.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas a partir del 1 de septiembre de 2018 hasta el 21 de febrero de 2021.","id":171},{"idSenador":"1107","id_suplente":"1106","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Felicitas Mart\u00ednez Solano<\/strong>","id_estado":"13","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Salgado Garc\u00eda","Nombre":"Nestora","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1107-salgado_garcia_nestora-20180823-104258.jpg","Estado":"Guerrero","Escudo":"guerrero.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":172},{"idSenador":"1109","id_suplente":"1108","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Sa\u00fal L\u00f3pez Sollano<\/strong>","id_estado":"13","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Salgado Macedonio","Nombre":"J. F\u00e9lix","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1109-salgado_macedonio_j_felix-20190806-184149.jpg","Estado":"Guerrero","Escudo":"guerrero.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 15 de mayo de 2020.\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas a  partir del 16 de julio de 2020.\r\nCon licencia por tiempo indefinido a partir del 16 de septiembre de 2020.\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas  a partir del 7 de junio de 2021.\r\nCon licencia por tiempo indefinido a partir del 15 de enero de 2022.\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas  a partir del 1 de mayo de 2022.","id":173},{"idSenador":"1276","id_suplente":"1275","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Jesusa Rodr\u00edguez Ram\u00edrez<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"S\u00e1nchez Cordero D\u00e1vila","Nombre":"Olga Mar\u00eda del Carmen","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1276-sanchez_cordero_davila_olga_maria_del_carmen-20180825-111642.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 29 de noviembre de 2018.\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas a partir del 26 de agosto 2021","id":174},{"idSenador":"1062","id_suplente":"1061","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Lida Ru\u00edz Hern\u00e1ndez<\/strong>","id_estado":"5","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"S\u00e1nchez Garc\u00eda","Nombre":"Cecilia Margarita","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1062-sanchez_garcia_cecilia_margarita-20210309-125310.jpg","Estado":"Campeche","Escudo":"campeche.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":175},{"idSenador":"1187","id_suplente":"1186","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Reina Castro Longoria<\/strong>","id_estado":"27","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"T\u00e9llez ","Nombre":"Lilly","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1187-tellez_garcia_maria_lilly_del_carmen-20180824-095507.jpg","Estado":"Sonora","Escudo":"sonora.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":176},{"idSenador":"1056","id_suplente":"1055","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>M\u00f3nica Trevizo V\u00e1squez<\/strong>","id_estado":"4","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Trasvi\u00f1a Waldenrath","Nombre":"Jes\u00fas Luc\u00eda","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1056-trasvina_waldenrath_jesus_lucia-20180823-100927.jpg","Estado":"Baja California Sur","Escudo":"bajacalifsur.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":177},{"idSenador":"1097","id_suplente":"1096","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Mar\u00eda de la Luz Rico Rodr\u00edguez<\/strong>","id_estado":"11","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Valdez Mart\u00ednez","Nombre":"Lilia Margarita","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1097-valdez_martinez_lilia_margarita-20180823-102234.jpg","Estado":"Durango","Escudo":"durango.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":178},{"idSenador":"1091","id_suplente":"1090","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Ana Mar\u00eda Contreras Ruiz<\/strong>","id_estado":"9","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Valencia de la Mora","Nombre":"Gricelda","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1091-valencia_de_la_mora_gricelda-20220425-144751.jpg","Estado":"Colima","Escudo":"colima.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":179},{"idSenador":"1274","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Vasconcelos ","Nombre":"H\u00e9ctor","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1274-vasconcelos_y_cruz_hector_enrique-20180828-191432.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 14 de diciembre de 2023.","id":180},{"idSenador":"1273","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"V\u00e1zquez Alatorre","Nombre":"Antares Guadalupe","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1273-vazquez_alatorre_antares_guadalupe-20210903-183957.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":181},{"idSenador":"1238","id_suplente":"1237","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Gloria Trinidad Luna Ruiz<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"V\u00e1zquez Mota","Nombre":"Josefina","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1238-vazquez_mota_josefina_eugenia-20180828-094014.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":182},{"idSenador":"1199","id_suplente":"1198","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Faustino L\u00f3pez Vargas<\/strong>","id_estado":"29","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Villarreal Anaya","Nombre":"Am\u00e9rico","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1199-villarreal_anaya_americo-20180823-102258.jpg","Estado":"Tamaulipas","Escudo":"tamaulipas.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del 2 de enero al 26 de septiembre de 2022.\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas a partir del 26 de septiembre de 2022\r\nCon licencia por tiempo indefinido a partir del 28 de septiembre de 2022","id":183},{"idSenador":"1169","id_suplente":"1168","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Gabriela L\u00f3pez G\u00f3mez<\/strong>","id_estado":"24","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Villegas Canch\u00e9","Nombre":"Freyda Marybel","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1169-villegas_canche_freyda_marybel-20180823-101543.jpg","Estado":"Quintana Roo","Escudo":"quintanaroo.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del d\u00eda 5 de marzo de 2021 al 1 de mayo 2021.\r\nCon licencia por tiempo indefinido a partir del d\u00eda 4 de marzo de 2022.\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas a partir del 6 de noviembre de 2022.","id":184},{"idSenador":"1263","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":null,"id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Zamora Guzm\u00e1n","Nombre":"Rogelio Israel","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"1263-zamora_guzman_rogelio_israel-20180828-094202.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":185},{"idSenador":"1244","id_suplente":"1243","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Luis Gerardo Serrato Castell<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Zepeda Vidales","Nombre":"Dami\u00e1n","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1244-zepeda_vidales_damian-20180827-095745.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":186},{"idSenador":"1406","id_suplente":"1448","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Beatriz Andrea Navarro P\u00e9rez<\/strong>","id_estado":"19","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Jim\u00e9nez Arteaga","Nombre":"Rosa Elena","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1406-jimenez_garcia_rosa_elena-20220128-093336.jpg","Estado":"Nayarit","Escudo":"nayarit.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas a partir del 25 de enero de 2022.","id":187},{"idSenador":"1458","id_suplente":"1482","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Indira Paola L\u00f3pez Carreto<\/strong>","id_estado":"29","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"G\u00f3mez Leal","Nombre":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1458-gomez_leal_jose_ramon-20230307-125301.jpg","Estado":"Tamaulipas","Escudo":"tamaulipas.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas a partir del 7 de marzo de 2023.\r\nCon licencia para separarse de sus funciones legislativas, por tiempo indefinido, a partir del 20 de febrero de 2024.","id":188},{"idSenador":"1480","id_suplente":"1481","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Jos\u00e9 Apolonio Albavera Vel\u00e1zquez<\/strong>","id_estado":"1","orden_estado":"1","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Holgu\u00edn Franco","Nombre":"Omar","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1480-holguin_franco_omar-20240201-173042.jpg","Estado":"Lista Nacional","Escudo":"lista.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":189},{"idSenador":"1136","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":null,"id_estado":"19","orden_estado":"1","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Sep\u00falveda \u00c1rcega","Nombre":"Daniel","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Nayarit","Escudo":"nayarit.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":190},{"idSenador":"1040","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>\u00c1ngel Garc\u00eda Y\u00e1\u00f1ez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"18","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Rico Ponce","Nombre":"Jes\u00fas Milford","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Morelos","Escudo":"morelos.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":191},{"idSenador":"1045","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Daniel Guti\u00e9rrez Castorena<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"2","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Ponce Larrinua","Nombre":"Alejandro","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Aguascalientes","Escudo":"aguascalientes.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":192},{"idSenador":"1051","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Gina Andrea Cruz Blackledge<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"3","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"V\u00e1zquez Aguiar","Nombre":"Ira\u00eds Mar\u00eda","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Baja California","Escudo":"bajacalifornia.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":193},{"idSenador":"1057","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Mar\u00eda Guadalupe Salda\u00f1a Cisneros<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"4","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Villarreal Zavala","Nombre":"Audelia Esthela","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1057-villarreal_zavala_audelia_esthela-20220425-144901.jpg","Estado":"Baja California Sur","Escudo":"bajacalifsur.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 11 de febrero hasta el 15 de junio de 2021.\r\nEn funciones legislativas del 5 de octubre hasta el 8 de noviembre de 2021.","id":194},{"idSenador":"1063","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Roc\u00edo Adriana Abreu Arti\u00f1ano<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"5","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Vel\u00e1zquez Rodr\u00edguez","Nombre":"Hilda Eugenia","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Campeche","Escudo":"campeche.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":195},{"idSenador":"1074","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Gustavo Enrique Madero Mu\u00f1oz<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"7","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Olson San Vicente","Nombre":"Carlos Alfredo","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1074-olson_san_vicente_carlos_alfredo-20201210-193721.jpg","Estado":"Chihuahua","Escudo":"chihuahua.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 9 de diciembre de 2020 hasta el 28 de enero de  2021.\r\n","id":196},{"idSenador":"1080","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Emilio \u00c1lvarez Icaza Longoria<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"10","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"G\u00f3mez Hermosillo Mar\u00edn","Nombre":"Rogelio Alberto","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Ciudad de M\u00e9xico","Escudo":"distritofed.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":197},{"idSenador":"1086","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Ver\u00f3nica Mart\u00ednez Garc\u00eda<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"8","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Gallegos Mart\u00ednez","Nombre":"Luisa Ivone","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Coahuila de Zaragoza","Escudo":"coahuila.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":198},{"idSenador":"1092","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Gabriela Benavides Cobos<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"9","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Mart\u00ednez Mendoza","Nombre":"Sonia Alejandrina","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Colima","Escudo":"colima.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":199},{"idSenador":"1098","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Jos\u00e9 Ram\u00f3n Enr\u00edquez Herrera<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"11","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Qui\u00f1onez Ruiz","Nombre":"Juan","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1098-quinonez_ruiz_juan-20180906-165221.jpg","Estado":"Durango","Escudo":"durango.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 5 de septiembre de 2018 al 1 de diciembre de 2019.\r\nEn funciones legislativas del 22 de febrero al 27 de abril de 2022.","id":200},{"idSenador":"1104","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Martha Luc\u00eda Micher Camarena<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"12","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Salinas Castilla","Nombre":"Rosmilda","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Guanajuato","Escudo":"guanajuato.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":201},{"idSenador":"1110","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Manuel A\u00f1orve Ba\u00f1os<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"13","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"\u00c1lvarez Angli","Nombre":"Arturo","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Guerrero","Escudo":"guerrero.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":202},{"idSenador":"1116","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Nuvia Magdalena Mayorga Delgado<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"14","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Oropeza Olguin","Nombre":"Nora Liliana","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Hidalgo","Escudo":"hidalgo.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":203},{"idSenador":"1122","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Mar\u00eda Antonia C\u00e1rdenas Mariscal<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"15","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"de Robles Ram\u00edrez","Nombre":"Elisa Ileana","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Jalisco","Escudo":"jalisco.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":204},{"idSenador":"1128","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Juan Zepeda <\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"16","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Maceda Luna","Nombre":"Omar Obed","Fraccion":"PRD","Legislatura":"64","Foto":"1128-maceda_luna_omar_obed-20181218-202709.jpg","Estado":"Estado de M\u00e9xico","Escudo":"edomexico.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 18 de diciembre de 2018 al 8 de julio de 2019.\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas del 28 de abril hasta el 7 de junio de 2021.","id":205},{"idSenador":"1134","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Antonio Garc\u00eda Conejo<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"17","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Trejo Pureco","Nombre":"Marco","Fraccion":"PRD","Legislatura":"64","Foto":"1134-trejo_pureco_marco-20210412-105515.jpg","Estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo","Escudo":"michoacan.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 10 de marzo de 2021 hasta el 2 de junio de 2021.","id":206},{"idSenador":"1140","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Gloria Elizabeth N\u00fa\u00f1ez S\u00e1nchez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"19","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Rodr\u00edguez Dom\u00ednguez","Nombre":"Martha Mar\u00eda","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1140-rodriguez_dominguez_martha_maria-20181211-144503.jpg","Estado":"Nayarit","Escudo":"nayarit.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 11 de diciembre hasta el 19 de marzo de 2019.\r\nEn funciones legislativas del 2 de marzo hasta el 7 de junio de 2021.","id":207},{"idSenador":"1146","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>V\u00edctor Oswaldo Fuentes Sol\u00eds<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"20","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Gonz\u00e1lez Delgadillo","Nombre":"Jes\u00fas Horacio","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1146-gonzalez_delgadillo_jesus_horacio-20210202-175602.jpg","Estado":"Nuevo Le\u00f3n","Escudo":"nuevo_leon.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 1 de febrero de 2021 hasta el 17 de mayo de 2021.","id":208},{"idSenador":"1152","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Ra\u00fal Bola\u00f1os-Cacho Cu\u00e9<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"21","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Villaca\u00f1a Jim\u00e9nez","Nombre":"Jos\u00e9 Javier","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Oaxaca","Escudo":"oaxaca.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":209},{"idSenador":"1158","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Nadia Navarro Acevedo<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"22","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Figueroa Andrade","Nombre":"Mar\u00eda del Socorro","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Puebla","Escudo":"puebla.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":210},{"idSenador":"1164","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Gilberto Herrera Ruiz<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"23","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Jim\u00e9nez Y\u00e1\u00f1ez","Nombre":"Juan Jos\u00e9","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1164-jimenez_yanez_juan_jose-20190927-114506.jpg","Estado":"Quer\u00e9taro","Escudo":"queretaro.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 29 de noviembre de 2018 hasta el 1 de noviembre de 2020.","id":211},{"idSenador":"1170","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Mayuli Latifa Mart\u00ednez Sim\u00f3n<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"24","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Mart\u00ednez C\u00e1rdenas","Nombre":"Laura Susana","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1170-martinez_cardenas_laura_susana-20210413-145113.jpg","Estado":"Quintana Roo","Escudo":"quintanaroo.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 13 de abril al 15 de julio de 2021.","id":212},{"idSenador":"1176","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Primo Doth\u00e9 Mata<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"25","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Cervantes Rojas","Nombre":"El\u00ed C\u00e9sar Eduardo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1176-cervantes_rojas_eli_cesar_eduardo-20210924-152246.jpg","Estado":"San Luis Potos\u00ed","Escudo":"sanluispotosi.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 12 de mayo de 2021 al 16 de junio de 2023.","id":213},{"idSenador":"1182","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Mario Zamora Gast\u00e9lum<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"26","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Galindo Qui\u00f1ones","Nombre":"Heriberto Manuel","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1182-galindo_quinones_heriberto_manuel-20210309-145433.jpg","Estado":"Sinaloa","Escudo":"sinaloa.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 9 de marzo hasta el 15 de junio de 2021.","id":214},{"idSenador":"1188","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Sylvana Beltrones S\u00e1nchez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"27","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Franco Hern\u00e1ndez","Nombre":"Luz Mireya","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Sonora","Escudo":"sonora.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":215},{"idSenador":"1194","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Juan Manuel F\u00f3cil P\u00e9rez<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"28","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"D\u00edaz Carrasco","Nombre":"Christian Gregorio","Fraccion":"PRD","Legislatura":"64","Foto":"1194-diaz_carrasco_christian_gregorio-20240201-172939.jpg","Estado":"Tabasco","Escudo":"tabasco.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":216},{"idSenador":"1200","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Ismael Garc\u00eda Cabeza de Vaca<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"29","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Mar\u00f3n Manzur","Nombre":"Edmundo Jos\u00e9","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Tamaulipas","Escudo":"tamaulipas.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":217},{"idSenador":"1206","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Minerva Hern\u00e1ndez Ramos<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"30","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Hern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez","Nombre":"Maura","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1206-hernandez_fernandez_maura-20211216-112640.jpg","Estado":"Tlaxcala","Escudo":"tlaxcala.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 15 de diciembre hasta 20 de diciembre de 2021","id":218},{"idSenador":"1212","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Julen Rementer\u00eda del Puerto<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"31","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"P\u00e9rez Cruz","Nombre":"Orestes Eugenio","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Veracruz de Ignacio de la Llave","Escudo":"veracruz.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":219},{"idSenador":"1218","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Ra\u00fal Paz Alonzo<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"32","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Gonz\u00e1lez Crespo","Nombre":"Rodolfo Enrique","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"blanco.jpg","Estado":"Yucat\u00e1n","Escudo":"yucatan.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":220},{"idSenador":"1224","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":"Senador(a) Suplente del Senador(a): <strong>Claudia Edith Anaya Mota<\/strong>","nombreSuplente":null,"id_estado":"33","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"N","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Sandoval Urban","Nombre":"Evelia","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1224-sandoval_urban_evelia-20210304-165424.jpg","Estado":"Zacatecas","Escudo":"zacatecas.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"En funciones legislativas del 10 de marzo hasta el 8 de junio de 2021.","id":221},{"idSenador":"1099","id_suplente":"1098","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Juan Qui\u00f1onez Ruiz<\/strong>","id_estado":"11","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"Enr\u00edquez Herrera","Nombre":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1099-enriquez_herrera_jose_ramon-20180823-104029.jpg","Estado":"Durango","Escudo":"durango.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del 4 de septiembre de 2018 al 1 de diciembre de 2019.\r\nCon licencia a partir del 16 de febrero al 27 de abril de 2022.","id":222},{"idSenador":"1064","id_suplente":"1063","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Hilda Eugenia Vel\u00e1zquez Rodr\u00edguez<\/strong>","id_estado":"5","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Abreu Arti\u00f1ano","Nombre":"Roc\u00edo Adriana","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1064-abreu_artinano_rocio_adriana-20180823-104744.jpg","Estado":"Campeche","Escudo":"campeche.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":223},{"idSenador":"1081","id_suplente":"1080","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Rogelio Alberto G\u00f3mez Hermosillo Mar\u00edn<\/strong>","id_estado":"10","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"\u00c1lvarez Icaza Longoria","Nombre":"Emilio","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"1081-icaza_longoria_emilio_lvarez-20180824-094919.jpg","Estado":"Ciudad de M\u00e9xico","Escudo":"distritofed.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":224},{"idSenador":"1225","id_suplente":"1224","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Evelia Sandoval Urban<\/strong>","id_estado":"33","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Anaya Mota","Nombre":"Claudia Edith","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1225-anaya_mota_claudia_edith-20180828-191558.jpg","Estado":"Zacatecas","Escudo":"zacatecas.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del d\u00eda 4 de marzo de 2021\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas a partir del 8 de junio de 2021.","id":225},{"idSenador":"1111","id_suplente":"1110","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Arturo \u00c1lvarez Angli<\/strong>","id_estado":"13","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"A\u00f1orve Ba\u00f1os","Nombre":"Manuel","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1111-anorve_banos_manuel-20180828-191802.jpg","Estado":"Guerrero","Escudo":"guerrero.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":226},{"idSenador":"1189","id_suplente":"1188","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Luz Mireya Franco Hern\u00e1ndez<\/strong>","id_estado":"27","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Beltrones S\u00e1nchez","Nombre":"Sylvana","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1189-beltrones_sanchez_sylvana-20180828-191841.jpg","Estado":"Sonora","Escudo":"sonora.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":227},{"idSenador":"1093","id_suplente":"1092","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Sonia Alejandrina Mart\u00ednez Mendoza<\/strong>","id_estado":"9","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Benavides Cobos","Nombre":"Gabriela","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1093-benavides_cobos_gabriela-20180825-111958.jpg","Estado":"Colima","Escudo":"colima.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":228},{"idSenador":"1153","id_suplente":"1152","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Jos\u00e9 Javier Villaca\u00f1a Jim\u00e9nez<\/strong>","id_estado":"21","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Bola\u00f1os-Cacho Cu\u00e9","Nombre":"Ra\u00fal","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1153-bolanos_cacho_cue_raul-20211018-191010.jpg","Estado":"Oaxaca","Escudo":"oaxaca.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":229},{"idSenador":"1123","id_suplente":"1122","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Elisa Ileana de Robles Ram\u00edrez<\/strong>","id_estado":"15","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"C\u00e1rdenas Mariscal","Nombre":"Mar\u00eda Antonia","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1123-cardenas_mariscal_maria_antonia-20180824-095041.jpg","Estado":"Jalisco","Escudo":"jalisco.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":230},{"idSenador":"1052","id_suplente":"1051","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Ira\u00eds Mar\u00eda V\u00e1zquez Aguiar<\/strong>","id_estado":"3","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Cruz Blackledge","Nombre":"Gina Andrea","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1052-cruz_blackledge_gina_andrea-20180824-094949.jpg","Estado":"Baja California","Escudo":"bajacalifornia.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":231},{"idSenador":"1177","id_suplente":"1176","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>El\u00ed C\u00e9sar Eduardo Cervantes Rojas<\/strong>","id_estado":"25","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Doth\u00e9 Mata","Nombre":"Primo","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1177-dothe_mata_primo-20190108-124100.jpg","Estado":"San Luis Potos\u00ed","Escudo":"sanluispotosi.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del 30 de abril del 2021 al 16 de junio de 2023.","id":232},{"idSenador":"1195","id_suplente":"1194","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Christian Gregorio D\u00edaz Carrasco<\/strong>","id_estado":"28","orden_estado":"3","licencia":"S","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"S","Apellidos":"F\u00f3cil P\u00e9rez","Nombre":"Juan Manuel","Fraccion":"PRD","Legislatura":"64","Foto":"1195-focil_perez_juan_manuel-20180823-094533.jpg","Estado":"Tabasco","Escudo":"tabasco.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo a partir del 31 de enero hasta el 6 de junio de 2024.","id":233},{"idSenador":"1147","id_suplente":"1146","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Jes\u00fas Horacio Gonz\u00e1lez Delgadillo<\/strong>","id_estado":"20","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Fuentes Sol\u00eds","Nombre":"V\u00edctor Oswaldo","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1147-fuentes_solis_victor_oswaldo-20180831-185710.jpg","Estado":"Nuevo Le\u00f3n","Escudo":"nuevo_leon.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 26 de enero de 2021\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas a partir del 17 de mayo de 2021","id":234},{"idSenador":"1039","id_suplente":"1040","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Jes\u00fas Milford Rico Ponce<\/strong>","id_estado":"18","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Garc\u00eda Y\u00e1\u00f1ez","Nombre":"\u00c1ngel","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1039-garcia_yanez_ngel-20220330-184750.jpg","Estado":"Morelos","Escudo":"morelos.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":235},{"idSenador":"1201","id_suplente":"1200","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Edmundo Jos\u00e9 Mar\u00f3n Manzur<\/strong>","id_estado":"29","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Garc\u00eda Cabeza de Vaca","Nombre":"Ismael","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1201-garcia_cabeza_de_vaca_ismael-20180823-173332.jpg","Estado":"Tamaulipas","Escudo":"tamaulipas.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":236},{"idSenador":"1135","id_suplente":"1134","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Marco Trejo Pureco<\/strong>","id_estado":"17","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Garc\u00eda Conejo","Nombre":"Antonio","Fraccion":"PRD","Legislatura":"64","Foto":"1135-garcia_conejo_antonio-20180823-094802.jpg","Estado":"Michoac\u00e1n de Ocampo","Escudo":"michoacan.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del d\u00eda 4 de marzo de 2021.\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas a partir del 2 de junio 2021.","id":237},{"idSenador":"1046","id_suplente":"1045","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Alejandro Ponce Larrinua<\/strong>","id_estado":"2","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Guti\u00e9rrez Castorena","Nombre":"Daniel","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1046-gutierrez_castorena_daniel-20180823-104503.jpg","Estado":"Aguascalientes","Escudo":"aguascalientes.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":238},{"idSenador":"1207","id_suplente":"1206","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Maura Hern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez<\/strong>","id_estado":"30","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Hern\u00e1ndez Ramos","Nombre":"Minerva","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1207-hernandez_ramos_minerva-20180823-103755.jpg","Estado":"Tlaxcala","Escudo":"tlaxcala.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del d\u00eda 4 de abril hasta el 29 de abril de 2021.\r\nCon licencia  a partir del d\u00eda 30 de abril hasta el 19 de mayo de 2021.\r\nCon licencia a partir del d\u00eda 20 de mayo hasta el 7 de junio de 2021.\r\nCon licencia a partir del d\u00eda 5 de noviembre hasta 20 de diciembre de 2021.","id":239},{"idSenador":"1165","id_suplente":"1164","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Juan Jos\u00e9 Jim\u00e9nez Y\u00e1\u00f1ez<\/strong>","id_estado":"23","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Herrera Ruiz","Nombre":"Gilberto","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1165-herrera_ruiz_gilberto-20180824-095537.jpg","Estado":"Quer\u00e9taro","Escudo":"queretaro.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 2 de diciembre de 2018","id":240},{"idSenador":"1075","id_suplente":"1074","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Carlos Alfredo Olson San Vicente<\/strong>","id_estado":"7","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Madero Mu\u00f1oz","Nombre":"Gustavo Enrique","Fraccion":"SG","Legislatura":"64","Foto":"1075-madero_munoz_gustavo_enrique-20180823-095444.jpg","Estado":"Chihuahua","Escudo":"chihuahua.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 4 de diciembre de 2020\r\nSe reincorpora a sus actividades legislativas, a partir del 28 de enero de 2021.","id":241},{"idSenador":"1087","id_suplente":"1086","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Luisa Ivone Gallegos Mart\u00ednez<\/strong>","id_estado":"8","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Mart\u00ednez Garc\u00eda","Nombre":"Ver\u00f3nica","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1087-martinez_garcia_veronica-20210414-121132.jpg","Estado":"Coahuila de Zaragoza","Escudo":"coahuila.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":242},{"idSenador":"1171","id_suplente":"1170","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Laura Susana Mart\u00ednez C\u00e1rdenas<\/strong>","id_estado":"24","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Mart\u00ednez Sim\u00f3n","Nombre":"Mayuli Latifa","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1171-martinez_simon_mayuli_latifa-20190522-124448.jpg","Estado":"Quintana Roo","Escudo":"quintanaroo.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 9 de abril de 2021\r\nSe reincorpora a sus funciones legislativas a partir del 15 de julio 2021.","id":243},{"idSenador":"1117","id_suplente":"1116","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Nora Liliana Oropeza Olguin<\/strong>","id_estado":"14","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Mayorga Delgado","Nombre":"Nuvia Magdalena","Fraccion":"PVEM","Legislatura":"64","Foto":"1117-mayorga_delgado_nuvia_magdalena-20180828-191527.jpg","Estado":"Hidalgo","Escudo":"hidalgo.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":244},{"idSenador":"1105","id_suplente":"1104","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Rosmilda Salinas Castilla<\/strong>","id_estado":"12","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Micher Camarena","Nombre":"Martha Luc\u00eda","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1105-micher_camarena_martha_lucia-20180823-100654.jpg","Estado":"Guanajuato","Escudo":"guanajuato.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":245},{"idSenador":"1159","id_suplente":"1158","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Mar\u00eda del Socorro Figueroa Andrade<\/strong>","id_estado":"22","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Navarro Acevedo","Nombre":"Nadia","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1159-navarro_acevedo_nadia-20210629-102322.jpg","Estado":"Puebla","Escudo":"puebla.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":246},{"idSenador":"1141","id_suplente":"1140","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Martha Mar\u00eda Rodr\u00edguez Dom\u00ednguez<\/strong>","id_estado":"19","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"N\u00fa\u00f1ez S\u00e1nchez","Nombre":"Gloria Elizabeth","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1141-nunez_sanchez_gloria_elizabeth-20180823-104331.jpg","Estado":"Nayarit","Escudo":"nayarit.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 6 de diciembre de 2018\r\nReincorpora a sus actividades legislativas a partir del 15 de marzo de 2019\r\nCon licencia por tiempo indefinido a partir del 26 de febrero de 2021\r\nReincorpora a sus actividades legislativas a partir del 7 de junio de 2021","id":247},{"idSenador":"1219","id_suplente":"1218","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Rodolfo Enrique Gonz\u00e1lez Crespo<\/strong>","id_estado":"32","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Paz Alonzo","Nombre":"Ra\u00fal","Fraccion":"morena","Legislatura":"64","Foto":"1219-paz_alonzo_raul-20180823-095118.jpg","Estado":"Yucat\u00e1n","Escudo":"yucatan.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":248},{"idSenador":"1213","id_suplente":"1212","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Orestes Eugenio P\u00e9rez Cruz<\/strong>","id_estado":"31","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Rementer\u00eda del Puerto","Nombre":"Julen","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1213-rementeria_del_puerto_julen-20180823-104636.jpg","Estado":"Veracruz de Ignacio de la Llave","Escudo":"veracruz.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":249},{"idSenador":"1058","id_suplente":"1057","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Audelia Esthela Villarreal Zavala<\/strong>","id_estado":"4","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Salda\u00f1a Cisneros","Nombre":"Mar\u00eda Guadalupe","Fraccion":"PAN","Legislatura":"64","Foto":"1058-saldana_cisneros_maria_guadalupe-20230217-132254.jpg","Estado":"Baja California Sur","Escudo":"bajacalifsur.png","Sexo":"Mujer","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia a partir del 10 de febrero al 15 de junio de 2021.\r\nCon licencia a partir del 28 de septiembre al 8 de noviembre de 2021.","id":250},{"idSenador":"1183","id_suplente":"1182","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Heriberto Manuel Galindo Qui\u00f1ones<\/strong>","id_estado":"26","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Zamora Gast\u00e9lum","Nombre":"Mario","Fraccion":"PRI","Legislatura":"64","Foto":"1183-zamora_gastelum_mario-20180828-191819.jpg","Estado":"Sinaloa","Escudo":"sinaloa.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del d\u00eda 4 de marzo hasta el 15 de junio de 2021.","id":251},{"idSenador":"1129","id_suplente":"1128","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":"Suplente: <strong>Omar Obed Maceda Luna<\/strong>","id_estado":"16","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Zepeda ","Nombre":"Juan","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1129-zepeda_hernandez_juan_manuel-20180823-094957.jpg","Estado":"Estado de M\u00e9xico","Escudo":"edomexico.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"Con licencia por tiempo indefinido a partir del 18 de diciembre de 2018\r\nCon licencia a partir del 28 de abril y hasta el 7 de junio del 2021.","id":252},{"idSenador":"1069","id_suplente":"0","nombreSuplenteDe":null,"nombreSuplente":null,"id_estado":"6","orden_estado":"3","licencia":"N","titular":"S","tipo_puesto":"S","finado":"N","ejercieroncargo":"N","Apellidos":"Casta\u00f1\u00f3n ","Nombre":"No\u00e9","Fraccion":"Movimiento Ciudadano","Legislatura":"64","Foto":"1069-castanon_ramirez_noe_fernando-20181031-073803.jpg","Estado":"Chiapas","Escudo":"chiapas.png","Sexo":"Hombre","Puesto":"Senador","observaciones":"","id":253}]